77旺角：好蠢囉。 （非割蓆）

手足們蠢了：

1. 講明和理優，勇乜春？

2. 裝備唔夠，憑咩勇？講句屌你老母就得？

3. 唔好講勇武囉，個疑似女警龜縮咗咁耐都無人繳佢械仲要俾佢走得甩？有撚心理準備勇武，打緊仗呀而家！

4. 講撚咗有龜喺幾條街遠，仲唔走仲戀戰，請問有乜本錢呀屌！唔好話唔知囉，無出黎嘅人有做網上軍師幫手架！

5. 旺角一個咁撚危險嘅地方都攪？尖沙咀行去油麻地時一個警察都無就應該注意啦，仲唔係中空城計？中撚哂啦！

6. 黑警唔攪你，黑社會出黎攪你，你估要流幾多包血先走到？黑警黑社會合作唔出奇喎。

7. 而家有議員救，咁無咁點？白白送頭？

8. 係，網上軍師係仆街，齋講，但我地唔撚係擔心掛心你地就由您地死啦！

今晚蠢咗，下次唔好喇！好唔好呀，手足們！

不流血、不受傷、不被捕、安全回家。

齊上齊落！尋晚已經有手足被捉喇😭

尋晚真係準備不足 下次唔好

勇武派你要知道上次立會發夢一役
係有幾多和理非back up你地先有得衝
缺一不可呀
咪再心口有個勇字就衝
要力敵都要智奪架

其實都無勇過

咪係，佢地都無衝，仲要後退緊，點勇法？

頂盡都係阻塞交通同非法集會

無出無睇直播唔好係到指指點點
無人衝 撤緊都俾人打

我好老實同你講 堅係勇武嗰班 見過鬼一定怕黑 夜晚唔會戀戰

但如果無咁做，就唔會有警犬暴動依件事發生

好心酸，好似每次有勇士出事，先有更進一步既行動

612、71、尋晚

邊有勇到啊
示威者一直退緊防線
係警察包抄

俾人夾俾人打啊⋯
邊到蠢
依家俾人恰到上心口仲講風涼話
明顯係因為見你無裝就打得狼啲

佢地最蠢係見警察部防重唔走
開遮陣
同埋當中有人叫人唔好走
啲人叫佢地走又晒咗啲時間
搞到畀人圍

其實琴晚冇人勇武
係班狗衝

勇條撚

佢地本身好和平咁佔緊路行緊，係啲狗搞亂佢地

今日開始香港徹底玩完

被捉都因為克警開圍城陣，食飯都要被人趕，仲要拉人，家陣我食老麥啫，你駛唔駛當我地仇人先？

想食KFC家鄉雞，幫佢地代言咪直接講囉

當佔領成最低消費 警察扮驅散實為包圍 唔可以叫勇武 只可以話警察已經plan好哂強力清走你地

咪就係無裝又唔夠人
未去到旺角好散啦
又或者見到前面成班狗都好散啦
重開遮陣對峙10分鐘
退又1212 慢到嘔

其實退唔需要防線㗎
向後行就係喇

睇直播喇屌你老母

撚有勇呀

唔勇, 但唔識散, 咪蠢囉

繼連登鍵盤軍師之後再進化
事後鍵盤軍師（ver.上帝視角）

係地理環境好不利嘅問題

尋晚有種貪勝不知輸感覺

尋日目的係向中蟈遊客宣傳教育民主，點知最後忘記初衷

事後孔明個撚個都識

樓主個名改得好 人如其名

尋日其實唔見有人衝，係黑警自製混亂。
不過認真嘅（非分代） 尋晚應該一早要散，比人包緊個陣要散，尋日真係咩裝備都無，對道路又未熟悉，不論留唔留守，都對我地十分不利，應該要一早散。
但都係個句，我唔係現場，對唔住，尋日同唔到大家一齊..
現場人士嘅決定會尊重，但下次真係要睇下現場環境

佢地無衝，想走無得走呀

唔好再出呢啲post轉移視線

勇武派學下or計劃下點樣快速撤退，琴日撤左超過半小時都仲叫1212，結果被狗圍死

撤退要更有效，有組織

呢個要諗計

大家真係要諗清楚要幾點一次過散， 喺度一個傳一個話撤退其實大家唔知點搞。
諗好一個大約時間大家就喺附近嘅地鐵離開。
如果個日決定咗和理優就一見狗即散。
唔好再講埋啲，如果唔係我哋留喺度，邊有咁多黑材料呢啲廢話。
對我嚟講，我覺得人頭手足先最重要。

大家亦都可以帶多件顏色衫， 除咗裝備喺條街名正言順咁行。

利申: 喺現場，唔好再問點解唔喺現場叫啲人走，現場嘅氣氛好難叫人走，一定比人捉住問係咪鬼。

起起你底
你作為一隻被嘈醒的豬，忽然政治

我係你我就收口喇

唔好話要走無得走
跟本大把時間走
係要磨爆蓆
話明黑警
你唔係信佢地想放你地走呀?

尋晚有經過呀我，見到手足嗌長遮同頭盔，已經比班狗推後左幾次都未走。

我見勢色唔對，以為手足想打，所以走左，走嗰陣見到都開始多人走。但係我走後十分鐘就開始左警狗亂咬事件

但實比人吊扮大台

又一隻連登冷氣軍師

場仗未打完架！五大訴求未接納，一眾被捕士未釋放，林鄭未鞠躬，盧偉聰未落台，外國戰線啱啱先開始(在此向攬炒巴致敬)，現階邊個同政府對話邊個就係鬼！

咁講啦
尋晚班狗根本圍好晒
就算退左都會高調周圍清場
四圍拉鳩人

和理優已經結束左，不反對通知書到5點半為止

旺角係下一場示威

補充返，最大獲係起左遮陣，一來以為想打，二來後面睇唔到班狗既佈陣同情況

琴日沖左去邊？廁所？

你睇#39
要走係走到
有幾個唔肯走又屌人走
另一班又留喺到勸人走先搞到無得走

衰啲講, 無同情牌點贏到民心呀
警狗濫暴發脾氣比人影低
一撚定係助攻

影到警狗守公廁大媽, 笑兩日
影到警狗亂打人叫人隻揪. loop 足一世

策略性和理非係要引政府(I.e.警察)犯錯

因為政府需要警察，所以縱容，係無皇管既情況警察會越做越過火

鄧屠夫都講防右更要防左，自己做錯先係失敗既主因

而家唔會有和平的，只要你留低或者佔領，一定會演變成暴力， 因為犬隻應該會被洗腦， 見人就打，到時你逼住勇武， 諗清楚

武勇同和理非不分

差佬主動開波 無差別攻擊 路過都扑
完全唔關勇武事

又一個冇睇新聞

而家警察主動捉

如果警察主動捉71 612一樣全軍死晒

態度轉左強硬仲未明

今次冇鐵馬冇雜物冇主動衝都拉

行動咁快 仲怪示威者

尋日黑警係仆街
都見唔到有人衝突都無雙
但人地擺陣嗰時咪有時間散
睇直播都心諗做乜9
又傘陣 但個個短褲
識快閃唔好咩

不能完全認同，前面傘陣慢慢退後確保後面散緊，點知黑警包抄，行人路既市民都唔放過，根本就係黑警屈左成日然後失控發洩

我尋晚係睇住幾個live，個旺角道有狗個post都我出的。

鬼唔知撤都俾狗打咩！見住啦！由得佢地死又都咁擔心做軍師呀！

應該更早時間就要走
不過當然警察都仆街
散緊 學人玩包抄
製造混亂 好彩無人踩人

樓主人如其名

最撚醒咪網上軍師
喺屋企涼冷氣又有得屌人

女警嗰度係蠢
有條仆街記者定咩幫口
話你偷電話
都冇諗住據為己有點叫偷呀
del相同睇下有咩特別嘢咋
呢啲都唔敢做
個活動點會成功

後排咪可能走倒囉
前排想走已經俾人圍

咁咪又回到和理非同勇武問題
要走唔估一早走都得啦

大家唔好本末倒置啦
一早講左旺角重陣啦，係都唔走
以家比人落單就講話想走但警犬唔比
大佬呀，人地點會遷就你呀，你估一二一二，班狗唔搞你咩，都唔係第一日知架啦。
下次真係要保命，唔好死留喇唔該🤦‍♂️真係心痛

勇武嘅含義原來包埋和理非，今舖真係宇宙大和解

push

你開得post話勇武 就證明你唔係現場 現場跟本無人衝
因為係一路退緊 退退下突然山東街衝出黎包抄

係咪企喺最前線都要上連登睇最新消息？

其實應該講緊唔肯散 仲要留低比班黑警砌

唔分化 齊上齊落

根本無撚衝過
屈夠昨晚d手足未

人地擺陣嗰次仲1212 又傘陣又乜
嗰時走左點會有之後被人包

咪係咁強硬
你放71 612落去一樣輸晒
仲話入立會 估馬路果陣已經打左你

琴晚係狗單方面發癲
重複 琴晚係狗單方面發癲 輿論都應該係呢個方向
唔係示威衝突

點睇都唔見到有勇喎

旺角係黑底搵食地方
要有幾蠢先會去兩面受敵？

完全唔明尋晚勇武既目標係咩
又唔係有野要佔領
又唔係正面打翻d警犬

警犬上晒gear，個結果咪又係俾人打走
點解要益警犬俾佢地發洩？
留響旺角既目的係？

唔係想分化，但希望大家知進退
做盡一d敵人最唔想我地做既野

警犬佈左個大陣，就了應該化整為零，撒旺角，分散去其他地方搞又好，返屋企又好

戰果論，好彩警犬尋晚自爆，唔係又白白送頭

兄弟爬山，各有各做
但都要做得精明d

宜家係和理非鳩行都變成咁
勇乜撚武派啊？

笑 行出馬路叫勇武 基本野黎炸喎

咪起囉。
又唔係P牌。

講多次 尋晚幾時有勇武過？

樓豬bk得

唔好再講咩佔路係最低消費
唔好再合理化佔路行為啦
你佔路，啲狗就大條道理咬鳩你㗎啦

其實你咪網上軍師囉,

屌你衝都冇衝就俾人包, 話唔撚俾走,
又叫你退, 咁你守三面又封9哂即係點,

根本D黑狗就癲撚哂

唔是分化
但咁樣被人爆頭
女被人非禮
唔少人拉埋（唔少係口角都拉）

全部唔值得

慣左手勢

我返到屋企睇立場嗰陣
記者都話 佢以一個普通行走緊條路嘅身份黎講 嗰陣去旺角條龍係去得太快
即係話 本身前線商討完決定去旺角嗰陣 都係有少少漠視左跟隨佢地嘅人
真心建議行得前線嘅顧及埋後防嘅人先得唔得
有時候你地決定左行動係點 係咪好應該搵人通知後面嘅人前面想點做
比返十分鐘左右嘅時間等人準備下同消化下
呢樣係我純粹想講等大家要知道 唔係你地行左上前 backup就一定可以做到十足十
大家成日講現場嘅人自己決定 但老實每次決定有幾多次係後面嘅人都有份決定架

就係蠢先比人夾打囉 , 啲狗10點開始出嚟啦， 周圍開始封出口， 旺角站E出口到十點半到十一點都可以入去 。

好認同嘆冷氣就以為看清世事嘅係豬隊友
人地都未介意你係屋企嘆冷氣
你介意人地出去前線係蠢

警狗濫暴出醜上晒鏡, 贏盡晒本地國際新聞與論
呢啲人又會出嚟刷光環好似自己有貢獻咁

唔割蓆還唔割蓆
冷氣豬隊友依然係事實

攪清楚狀況先 而家只係示威者想散時比差佬陰無衝擊無推撞邊有勇

其實上次包圍阿仙奴街已經係咁

又係有哨兵通知包圍網情況，但係好多人冇走到

連自己人都話人衝，即係TVB又成功作故仔

應該要離開今時今日，只要你唔係喺非反對通知書嘅路線同時間入面，佢地就會衝架啦。
一定有人會情緒激動㗎喎， 你哋明知啲狗係會捉㗎喎。

其實佢地無勇過都無衝
係一直退緊班狗唔比人走咋
睇live就知佢地驚到仆街周圍搵路走

71 612咪一樣唔散
根本警察轉左強硬你明唔明
升級左

你一係搵張相，搵條片出黎
邊有人衝？
DLLM，幾個post係到diu示威者衝
衝你老母

個post仲要有一堆正評 做乜撚

唔算勇, 只係散得太遲

究竟連登有幾多冷氣軍師

唔係呢個問題
1. 唔理有無人衝，班狗都話你暴動，依家佢地無法無天，佢話你有罪就有罪
2. 依家係無裝備無後援無補給站，一開始話今日和理非，個個所以無帶齊裝備，
3. 帶頭果班比人包圍果時，仲係內街討論點算點走，傾左15分鐘，討論時間內有兩條街比警狗進攻左 剩番另外兩個街口未封死，果兩個街口仲要有狗封緊，反映帶頭果班連撤退 緊急逃生捷徑都未有安排
4. 依家唔係分化，係反省檢討，你話爬山各自努力，我尊重，但係唔想你地白送頭，一大包圍會好多兄弟送頭

根本就係班狗一方面叫人退 另一方面喺後面包抄

你地咁驚咪走先囉！前線有條友好勇咁講

其實你佔路由尖咀行去旺角，警犬已經會搞你

呢d扮唔分比實質暗屌先最可怕
仲要選擇性失明

暫時朝早時間都仲咁多正評
咁多冷氣撚

你打開份報紙睇下, 你嘆個冷氣
人地用自己安全換嚟咁多警暴嘅鐵證
仲好意思話人蠢

咁你不如話遊行完應該散唔好去旺角 做既野仲溫和過71 612
係警察變左
關示威者唔退咩事
71 612你試下警察咁主攻 一樣死撚晒

唔好話係旺角比狗包抄
點解要去旺角

正解

早啲時間 唔走開陣係想點 睇直播係完全唔知想點 前面黑警做緊野又冇人望

反正事件都完咗，不如認認真真檢討再出現同樣情況，點樣可以全身而退仲好啦

一人一個腦，避免再次出現，要撤但被包的應變更重要

咪再出呢d引戰post啦，尋晚係想走走唔到呀

係警犬自爆先有呢個戰果
無爆既話就係白白送頭

咁你71 612一樣可以咬
只係唔做
今次最溫和 做得最狼 反而怪示威者？

推

向好方面諗，今晚將黑警原形畢露

一 遮陣幾時有攻擊嘅感覺俾到你

二 你有幾高，遮去到block你視線睇唔到渣方佈陣，起碼米九嘅人先講得出口

無人怪過示威者
只係要知點同警犬玩

撚有勇咩 走緊都被打

反正事件都完咗，不如認認真真檢討再出現同樣情況，點樣可以全身而退仲好啦

一人一個腦，避免再次出現，要撤但被包的應變更重要

下次點做，更緊要

唔好咁自大，意為批評你地既人就唔係現場

你唔一早講

1）你玩得無大台完全群眾自發，就一定係會有呢d突發同無定向甚至無意義既活動，你又想無大台指揮，又想成班好有策略計劃咁行動？無咁著數，你亦唔能夠咁樣就怪示威者蠢。

2）佢地係旺角又唔係諗住做佔領/衝擊，帶乜鳩物資呢？無停留一直行緊，理論上係合法權利，依家係班狗有心算無心。

3）旺角多橫街小巷，地形其實係有利示威者，以班狗多邊包夾一字排開既部署，如果係其他地區，唔會得咁少人被捕。上次金鐘夠哂空曠啦，記唔記得最後幾多人排排坐抄身份證？無經驗既網上軍師先會話旺角不利示威者

4）都係果句，無停留一路行係合法權利，佢地亦無衝擊佔領任何地方，班狗突發擺陣後，現場有邊個係會唔想走博拉？幾千一萬人散開係需要時間，前面所謂「唔肯走」既勇士幫你buy少少time都好快頂唔到向後散，be water真係變水流走咩？依家係班警犬有心算無心唔比人走，唔撚係班示威者戀戰送頭，明辯是非得唔得。

人地合法行街炸！咁撚樣四面包夾扑頭拉濫捕，你班軍師反而彈出黎屌示威者蠢，無野呀？咁撚醒目你唔去奶共搵真銀？去示威就最撚蠢添啦

走得慢應該都係想齊上齊落
後面嗰排走晒既話 最前嗰d比人拉晒喇

千祈咪再搞旺角 邊度有埋伏都望唔到

撚有勇撚有衝？最多非法集結，要咁撚樣清場？

接受一下批評啦，你咁同777有乜分別

唔去旺角唔通去尖咀碼頭？

班狗擺到明今次經歷過69事件
擺到明有殺過冇放過
前面盾陣後面上裝備及兩邊包圍
成班仲開傘陣唔肯走
等班狗佈陣好開始清場先慢慢退？
送撚哂頭啦
班狗肯定繼續人肉搜尋大規模拘捕添呀

好威？除左著黑衫行街，都唔知佢地做緊乜

大佬呀、住旺角咁點搞？

唔覺得佢地係想勇 但一路退緊 就一路俾人推俾人兇 後面又俾人包抄俾人 唔通真係任人屌任人打咩

根本大把時間，10點黑警已經出嚟，我行到10:30都走到係地鐵站企到11:00仲未落閘。

退唔洗時間？你唔係唔知一話走，後面啲人走得幾撚快，唔慢慢走，前線都係比人包架咋。
琴日咪咁囉。

你係現場唔係現場勸？
唔係仲快咩
上黎連登做乜駕？

邊有人勇 犬係滙豐出面怖防都無人衝過
全部人一味退 係犬包嘥去路

Agger
睇live睇到

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

你又唔係現場 有咩資格咁講
你咁醒就下次落場叫人走啦
去到依個時候仲諗著和理非 唔洗血就贏到 on9?

講左，又會有人話前線決定
冷氣撚收聲

所以尋晚，我都支持前線決定，但事後睇翻，個決定可以好d，撒退都係一個option

同班警犬有排玩，希望前線下次既決定會知進退

前線就好似坦咁，你一入場，後面既隊友就會跟，你入場既決定做錯，係會送晒成隊

最好笑係成日有人話 : 你唔落場叫人走?
根本喺個時候有好多人係咁叫人唔好走 ， 每一次和理非都係咁。 佢哋咁激動，你叫佢走佢哋咪又喺度圍住你屌你係鬼。
除咗自己走仲有咩方法？

你講到我都想喊

勇乜撚野呀 諗住玩下狗仔咋嘛 夠鐘咪走緊囉 警狗包人喎

退係要時間但都唔會好似琴晚咁慢
你都識講後面走得幾撚快
咁咪即係後面有大把空位走
咁做咩1212搞咁耐
咪好似遊行咁向後行咪得囉

勇你老母
睇左第一句已經唔洗再睇
直落comment屌柒樓主

你又知唔係？

以後2130好走
黑警暗黑屬性加持

佢用大聲公一講得非法集結就好散
佢講完你唔散一捉左就告你非法集結囉

睇直播都應該知班狗係幾點衝啦 果個鐘數既旺角有幾多人係行街食飯呀 勇條撚

係現場，唔係睇新聞， 其實警犬出嚟到捉人嘅中間有好多時間。
同埋一睇佢哋個樣就知要行動，就走啦。
我都係冇裝備跟埋過嚟旺角㗎。

咁政府批評香港人係暴徒暴動
你認唔認同？

又係度分化

事後孔明，冷氣軍師，你打句非割蓆就真係非割蓆啊屌你老母

諗下點文宣，保護班兄弟好過啦

事後檢討等多幾日先出啦柒頭

警察衰就肯肯定架啦
不過如果前排肯早少少散 應該無咁多人送頭

亞皆老街上咩傘陣，仲行上前，行完上前又慢慢退，果時已經三排狗，十狗車，無得打；果下就應該散，仲開傘陣向前對峙，開完又慢慢退，狗果時就慢慢開始包

淨係佔路都已經係勇啦
由尖咀行馬路過旺角

其實只要人少
佢地自然就會走
我唔信得幾條友對住幾十個防暴都唔走
所以堅持留嗰啲
其他人就佢地
自己走好過啦

要走點會冇得走，一早走到。
唔係衝唔衝問題，係大家太遲走。

當年琦琦帶領，同琴晚相比，雲泥之別！

自己睇第8點啦撚樣

已經算走得好快，幾千一萬人係旺角，四面包夾，有少少混亂，有少少人即時反應慢d，情有可原，真係禁個制就所有人散到咩。

你最尾句「咪得囉」真係講得輕鬆

重複，係因為大家唔肯散，
重複，係因為大家唔肯散。

你自己驚要走冇人怪你
71 612咪一樣有人唔驚企最前
71 612拎鐵馬雜物都可以對峙咁耐
琴晚講緊對峙時間十分鍾都冇

你唔怪71612 d人唔退？

又要畀人打， 又要被捕 ，付出咗為乜，你講中曬我心聲

比人批評就覺得人地唔係現場

其實琴晚係咪有內鬼狗仔討論叫人一齊留?

歷史評述員?

樓豬有冇睇直播有冇睇新聞呀
衝？尋日出去嘅大部份都係和理非嚟架
示威者有冇衝都唔知就開po事後孔明
仲好意思話非割蓆？

蠢到仆街

你佔路呀大佬
前線叫人唔好走，個目標係？

罰你去溫16年魚蛋十次
記熟d手法
下次出嚟幫手

俾狗包抄呀 走都走唔到
邊忽勇

咁你即刻屌埋71612 唔走d人者

根本現場就大量人立即四散，無大台群眾自發既運動，消息傳慢少少，大家想法唔同，總有少量人反應判斷慢少少，玩aoc禁個制全隊走咩

蠢你老母咩，都無人衝擊
係行到亞皆老街，被狗封路，本身啲人都退緊，點知後面又有狗包抄

我講緊呢度其他俾意見既巴絲
響現場既，都覺得要有進有退

咁睇啦，搞成咁邊個想？！最開心咪班警察！佢地已經唔在乎聲望，打柒你班人出下火不知幾爽！

要認清嘅係，而家基本玩法係，
佔路狗就一定會清場，尤其入夜後
上得戰場一定要知對方打法，既然知佢會清，自己力量唔夠，其實無必要留！

不過凡事有兩面，都已經發生左，檢討下都不為過，起碼而家更暴露左警察嚴重濫權，之後就捉住呢樣黎打啦！

畀人包嗰到大概百零人㗎咋
同埋另一個原因係有啲人唔肯走
又要另一批勸佢地走
呢到都晒咗好多時間

71 612唔通又有內鬼叫人留咩
係警察變左強硬呀
有鬼仲唔挑釁警方咩

人地準備好哂你先走梗係走唔柒到啦
好多記者影到到最後仲好多人企係馬路睇手機呀
走唔到定唔撚走呀？

你講緊乜，今次你睇下啲人先，乜裝都冇架。
同埋啲狗出咗嚟好耐啦，上晒裝，講真要走一定走到，乜叫你要走冇人怪你？尋晚好應該走，仲話唔怪我？
而加怪緊你呀!

無大台群眾自發既運動，總有人會係咁，你無得又想無大台指揮同時又想一群人好有計劃策略咁齊心行動。

魚與熊掌，呢個時候唔能夠怪示威者唔醒目唔識走。

旺角真係唔攪得，有幾多人都唔攪得，無政治目的，人地又熟晒路

一句到尾
前線做決定要知進退，因為成隊既頭係響你地手上
下次再做得精明d

由尖沙咀完到行到旺角佔路
仲要話係因為比人圍先唔走得

第一點講緊包抄係指一開始，大把人唔知咩事，點樣人地未準備好晒又走到呀？上帝咩？你屋企睇live當然知啦
第二點就係發生夾撃後，訪問問過啦，都話現場人覺得走唔到or兄弟唔走都唔走

依家你覺得係批評嘅時候？諗下點幫手好過啦

散唔切 比人圍 唉

你有冇係現場
就係好多和理非跟左過旺角，冇裝。但有一堆人唔肯走，又拉出垃圾桶。
呢樣都唔太重，要最重要係你見到啲狗出嚟嘅時候就應該要走。

其實大家係咪唔記得佔路係預比人洗場？習慣咗覺得係最低消費，係咪？

而家就係點醒d人要學精d呀

所以呢個po係叫前線經一事，長一智

佔中後遺症

同路人中必須有不同崗位不同意見各司其職！
係前線容易因爲情緒混亂而做錯決定，冷氣軍師又會比前線義士睇到更多面，所以唔好再互屌啦！唔認同唔代表一定錯哂架！

個個上帝視角？ 手機一定收到？ 留係到就鬼？ 你走你事，咪講風涼話

樓主有道理，但都支持勇武既一切決定，只希望下次考慮清楚再決定。

利申：勇武派

其實空城計意思真係唔係咁用

長期抗爭，不被捕，不流血，敵聚我散，敵散我聚，切記。

係啲臭狗自己衝埋黎呀

block 上一頁

就係乜裝都冇 冇鐵馬 冇衝冇雜物 你反而叫人走？

71 612上晒裝 有晒鐵馬 你起現場既話唔通又叫人走？

佔個馬路就叫人走
71示威晒搬晒鐵馬你唔叫佢地走？

人地都係跟番71612玩法佔馬路 仲要降級版

係估唔到警察咁強硬即拉

而加咪幫緊囉，接受下批評先啦。

唔明點解走去旺角

佢地意思係一早應該散
唔係奇奇怪怪成班人係度唔知仲咩

示威者撤退俾狗包抄呀屌你老母

1）你玩得無大台完全群眾自發，就一定係會有呢d突發同無定向甚至無意義既活動，你又想無大台指揮，又想成班好有策略計劃咁行動？無咁著數，你亦唔能夠咁樣就怪示威者蠢。

2）佢地係旺角又唔係諗住做佔領/衝擊，帶乜鳩物資呢？無停留一直行緊，理論上係合法權利，依家係班狗有心算無心。

3）旺角多橫街小巷，仲要多街鋪開到好夜可以入，地形其實係有利示威者，以班狗多邊包夾一字排開推進既部署，如果係其他地區，唔會得咁少人被捕。上次金鐘夠哂空曠啦，記唔記得最後幾多人排排坐抄身份證？無經驗既網上軍師先會話旺角不利示威者

4）無停留一路行係合法權利，佢地亦無衝擊佔領任何地方，班狗突發擺陣後，現場大家都想走，但幾千一萬人散開係需要時間，你唔係玩緊aoc禁個制就全部一齊行，be water真係變水流走咩？依家係班警犬有心算無心唔比人走，唔撚係班示威者戀戰送頭，明辯是非得唔得。

人地合法行街炸！咁撚樣四面包夾扑頭拉濫捕，你班軍師反而彈出黎屌示威者蠢，無野呀？咁撚醒目你唔去奶共搵真銀？去示威就最撚蠢添啦

屌，尋日又話和理優，最後又變左留守

留就早講啦大佬，大把人一早行完走左啦

唔好覺得批評你，人地就冇出現場啦!

冷氣你老尾咩？!

咁你71 612就唔好佔路
比人拉左就話人唔退

71612好dd就覺得成功
以警方琴日標準 712 612一樣可以全拉
唔通你又屌果日d人佔路咩

雖則而家佔路係基本消費，但你佔始終係影響交通，班黑警都會打你（唔代表係佢地啱）

成日話撚狗，根本就係比狗撚，係撚狗既就一早見到狗鋪陣係到就掉頭/散，係要去到最前面，開曬傘陣對峙，搞左一大輪先慢慢退

係到左旺角就撤呀
留響馬路做咩

行馬路點合法

你佔路預咗人衝啦，叫狗就要散。狗好早行咗出嚟，我唔知你係咪好後，一到佢就衝。

黑暗中有光芒，見到有人掩護前線逃走

事後馬後炮有幾難呀
係啦係啦最醒係你
依家大家根本無勇武，只係遊行去到旺角就包你封鎖你，然後就推進清場
現在好克制，一直只係後退
蠢你老母啊

佢地資訊不足，唔知被包抄緊

淨係顧自己唔理同伴直衝落地鐵站實走到架
問題係如果前線已經退緊但仲食緊棍咁點先？
而家講緊齊上齊落，要走就拖埋佢地走

前線佔路 但又冇裝備
啲狗用非法集結已經夠打鳩你拉鳩你
唔明走去旺角佔路做咩
我知係啲狗包抄走唔到
但一早佔旺已經係錯
和理優一早完左
佔旺唔好同我講你係和理優

71612警察咪一樣上晒裝 示威者咪又冇走

今次警察主動出擊就話人唔退

完全唔明

冇鐵馬冇主動衝 就算71和理非遊行都唔會退啦

收到風有狗就應該四散
一係就一路行遠d
留旺角無咩意思

利申 我絕對支持勇武同無條件支持所有義士
我上面係指尋晚衝突原因唔係因為有手足無故地勇武
而係黑警主動撩交打 錯絕不在手足
而係情緒同行為完全失控既香港警察

其實去旺角真係好牙煙
尋日影到個啲串串共無頭髮成個黑社會咁嘅本身應該係反黑黎
反黑做野本身就無性

各位傾還傾，最好睇完人地講咩消化完等一陣先覆
慎防一毛開工分化

咁咪即係冇諗過走囉，咁你哋就唔好話只不過因為狗包抄先走唔到啦。
冇裝先要走呀，想手足死咩？你意為冇裝狗就唔搞你？你佔路已經可以清場。

無人衝囉

根本係警察包抄晒唔比人走，扮晒野趕人走

係佐敦就應該散
係要霸咗條彌敦道行去旺角
咁係乜意思
分明想搞事

我講緊樓主
鬼唔知要有進有退 佢地唔係坐係冷氣房 舒舒服服咁諗衝定走 有失誤好正常有咩問題 有邊個想畀人打 想受傷 佢地出去畀人打一身 冒咁大風險 仲要畀人網上指指點點
你同樓主都好醒

第一點警察差唔多準備好包圍果陣出警告時，呢度都已經大力傳出11:00清場，果陣最前果班開傘陣既係退緊咩？到警察開始衝果陣先慢慢退我屌你啦實趕唔切啦
第二點咪就係最前果批死都唔走得把傘同個口罩乜春都冇就諗住撐落去，累埋唔想拋低佢地既兄弟囉

講撚到明唔撚好送頭長期撚狗你地仲戇鳩鳩送頭
乜裝都冇冇物資冇準備留乜春呀？
成批話走唔切果批
你想走果陣一撚早都知遲撚左啦

都話示威完 唔想和理果班 唔通去碼頭咩

係咪就咁一窩蜂走？唔洗慢慢退唔洗睇環境唔洗睇周圍有無人？
你當前場好似係屋企咁開住四部live?
有無去過前線見到你轉身跑啲狗就跟住追上黎跑？
尋日根本無人戀戰

勇武要時間準備
我地宜家係無大台冇指揮
留多d 時間做準備同集結先好勇
不留頭，不受傷

(非割蓆）就得？block

明明就係黑警包抄同主動衝擊示威者

所以咪話大家要一齊走囉，係現場同你地講有用咩？個個求人留，唔留叫人走話人鬼。
犧牲咗人頭，又話多得你哋先搵到黑材料。
好自私。

咁最多咪叫人上返馬路，依家擺明有心算無心想扑頭濫捕姐。

我覺得班示威者已經算走得好快，唔明仲想屌乜人蠢，禁個制就一萬人秒速be water散開咩唔通。琴日我點睇都唔覺得係要怪示威者做得唔好。

好似好多人當左尖沙咀到旺角係遊行路線黎？點解會覺得無衝班狗就會無動作

你都on9, 我肯定你冇睇直播. 琴晚冇人勇過, 係撒緊嘅時候警犬進攻包抄. 之後得返十零個義士同九成記者, D狗嗌唔過警犬就發爛咋!

屌尋日唔係講好左係和理架咩
你唔想和理ok
咁你要有裝備架大佬
成班咩裝備都冇點樣唔和理呀

咩思想 咁之前幾時都冇散

唔通又鬼咩

今次強硬捉人就話一早要散

之前冇捉人就話留守

完全對今次示威者唔公平

其實唔多見人屌尋晚既兄弟沖，好多人善意提醒下次無準備既場合就應該早d走
Be water唔係9up口號
同樣不分化不割席都唔係口嚮嚮

依招唔叫空城計 ， 係叫引君入甕！

所以個po咪係叫下次少d失誤，前線諗多d先做決定
無人諗過要分化，希望你都唔好分化企得後同冷氣房果班
如果連檢討都唔聽，同777就無分別

事後孔明怪啲示威者
明明係俾狗包抄
啲人本身退緊架
邊個話啲人唔肯走

淨係話要行去旺角已經好奇怪

71 612一樣有佔
如果警來就散
咁之前勇武果d以你思想咪錯晒

無人戀戰
自己睇返出面啲post
有現場巴打講咗係有人唔肯走
同其他人嗌晒交咁
又屌人走

睇番先知都是幾百人 而且是俾人包抄

呢度成批巴打一早話班差佬兩邊陸續封路果陣都知今次黎真啦，當初仲成批開傘陣諗住撐既真係睇少左班差佬

有狗就散就唔會有612唔會有71啦屌

冇勇過呀屌你老母

因為旺角路窄
警犬好易就包圍到

琴晚乜9都無做 仲要係散緊...

而家唔係屌啲人衝呀 鬼唔知冇人衝
係屌啲人冇裝備又走去佔旺呀明唔明呀

唔出力咪算
成班係度屌人蠢屌人搞事
直到差佬推進拉人之前一直係和平遊行，係咪佔左彌敦道又要比佢地屌

你有冇出過去?唔好同我講你由頭到尾係度紙上談兵
有冇睇LIVE邊撚個衝先?
邊撚個情緒有問題叫人隻揪打女仔打警察?
邊撚個大大聲話警員係唔撚需要委任證?
最撚憎你呢D人 又要屌現場D人 自己乜撚都無做過
如果又有下次大型野餐 冇人衝
你呢D撚樣咪又係屋企食撚住花生話做乜撚野無人衝

屌 仲好講 根本就係鬼 最尾向住防暴既方向走 唔夠一分鐘就清場

又馬後炮，我屌你啦
你知唔知係現場攞共識係要時間架
1212咁和平走緊啦，
你話撒就即刻撒到丫？
係警察自己嚇親人炸，on9
你咁唔係割係咩？

擺陣果陣好散啦 玩回個制咩

屌我打錯左
係打女仔打記者
自膠

咁人地陸續組織包圍網果陣，呢度已經大量巴打報告陸續每個街頭都有封鎖果陣，開傘陣果批係記者鏡頭下郁都冇郁，散乜春呀？

無人勇

其實你有冇去現場呀話要一齊走仲可以一早走到？你同其他示威者係咩喺平行時空？

屌睇住黎食
今次擺撚到明發爛炸就話一早應該散
如果71立會入面成班狗抗衡
佢地又會話一早應該散

我覺得大家事後傾返行動有乜改善，前線同後面d兄弟點合作得好d，現場點散得快d..............
冇問題。

你老味，樓主第一句就diu人”講明和理優，勇乜春？”
做乜春姐，尋日班兄弟邊撚到有勇到

打一句非割蔗就扮理性講句事，咁叫同路人？

係呀，叫到好多小情侶同阿姐

屌...尋晚係比班狗夾擊

其實琴日唔算勇 班狗係擺明出黎打人
發夢見到佢係山東街最先推防線
將山東街彌敦道交界既人推入西洋菜南街
咁就造成匯豐對出彌敦道果班走唔到
然後係油麻地果邊 一隊防暴跑向匯豐
真係跑上去唔係推防線
之後就俾人打到仆街
旺角係好多橫街 但亦都令佢地20個就封到一條街
本身傳波鞋街都有狗夾入彌敦道
好彩冇咋 如果咪4邊夾 仲撚大獲
但難保佢地下次唔會咁做
因為佢地唔係執法 你係佢身邊走佢根本唔會拉你 佢地係為打人

612同71佔同留都有個目標有個原因丫
77留旺角做咩呀

事後諸葛

你有冇落場？
有堆人要留，後面人撒得好猶豫不決 ，狗好早到，但大家企咗係到唔知做乜。

係呀前線對住差佬仲得閒keep住上連登
你當真係係冷氣房咩屌
前面唔撐得一陣得一陣其他人點走

勇條毛咩？
唔好見到有人流血畀人拉就話人勇
宜家完全係警方先令你覺得尋日嘅場面係勇咋

你有無睇直播嫁屌你 係hsbc一二一二咁後退退到去銀行中心呀 班狗突然衝過黎呀

冇諗住勇武喎係唔想撤姐不撤不散呀麻

612 71叫好少少
你會唔會屌佢地當時冇走呀？
今次警方無啦啦轉強硬就話人唔早走

要走尖咀遊行完都可以走啦
人地佔得馬路激進少少就屌人唔走

冇裝 冇鐵馬冇主動衝冇雜物
根據以往標準 係冇咁快清場喎

重點係

同一做法61271做得 點解今次做仲要溫和版就話人唔退

//警方防線現時全面退至天星碼頭方向，並有警員於星光行外拍攝示威者。群眾隨警員行至碼頭後，有部份群眾因相信該處已無遊客，更容易遭警方包圍，調頭走回廣東道。//

示威者去旺角嘅目的冇變過

其實真係有好多人on99單純為表支持唔知做乜就跟去囉
嚟到呢個時候好多人淨係知人數就係優勢，有理無理跟左去先算，所以決定做嘢嘅人真係清楚目標先去啦，對自己負責對手足負責啊
好似71果晚龍匯道話守到立會班手足搞掂就走，守到12點3，出面班手足有個目標就可以好一致
不指責，琴晚各位都辛苦哂，但我地要不斷學習好唔好

總之任何情況都唔夠比機會讓癲狗咬人
敵進我退，敵退我進，長路漫漫，與眾同行

非割蓆但分化
冇尋晚嘅事，點睇到依家警權有幾失控？

蠢豬就收聲啦，又來扮軍師屌你老母

因為 成王敗寇 立法會嗰陣時都係咁㗎 一大堆冷氣軍師 話而家冇人開會呀冇戰略意義啊 唔明做乜鳩呀 點知畀佢地真係衝咗入去 然後啲人咪出黎 開香檳慶祝

你一二一二果陣太遲啦仲懶有秩序

唔係衝唔衝問題呀!
係冇準備，冇裝，入面有好多尖沙咀跟嚟既人意為係同自由行宣揚反佔中。
之後狗出嚟，有批人想留，叫人留。
後面啲人就走得好有疑不決。

冇裝要走呀!
點解覺得你自己冇衝，啲狗就唔會捉你呀？佔路已經係清得㗎啦
係咪佔得太多忘記咗？

要有自己人送頭俾人打再睇到警權失控
咁真係好咩？

又馬後炮，我屌你啦
你知唔知係現場攞共識係要時間架
1212咁和平走緊啦，
你話撒就即刻撒到丫？
係警察自己嚇親人炸，on9
包住哂丫，示威者想走都走唔到丫
你咁唔係割係咩？

d警係9ga la, 一定用盡低下招數, 尋晚好明顯d警純為自己發洩,前線拉左好多架拉, 大家保住前線呀, d警殺紅眼大家be water一齊退, 一定會揾人混入架啦, 唯有現場執生
然後我覺得警隊上面一定想班警越發狂越好, 我知大家都好angry, 但和理優遊行時挑9機扮9叫, 到d警夜晚出手時係前線食架, 我地可以鬧佢, 但可唔可以少d無端端行行下就狂爆粗挑9機扮9叫?

係賴死唔走先至去到包抄嗰一刻，你係現場應該知。

71 612警察咪又係上晒裝

同一做法仲要溫和版

比人屌唔走真係痴線

71 612警察唔真捉 就覺得唔退冇問題

琴晚警察真捉就屌唔退？

佢地追完隻英國犬，之後就繼續舉旗遊街，你當佢地延續77遊行都好，都冇人想佔冇人想守，之後比人封後路包抄，班兄弟根本無路可走，班狗就衝出嚟打人拉人，打到d 人走得7788先話比條路人走，根本成個衝突都係班狗搞出嚟

明明大家和平散去,
番屋企睇電視睇到一頭霧水
但據網上講,係有班人唔知點解行出去佔彌敦道
諗住行到旺角走,點知警察迫埋嚟做你世界,再加上自己些少既猶豫不決,
就搞到咁

樓豬你有幾多個account?
講到明問你，有位化妝小姐不停衝出嚟護主喎？

又話唔係勇武？
而家咪就係講緊如果你要武就上裝啦，乜都冇準備，又唔識走，又成堆普通遊行人士跟咗嚟。

Agger
D人講極都唔明
以為佔路係最低消費
真係俾佢地激撚死
佔路你都齊裝先啦

警犬要包政總 你估包唔到？

仲要一邊海

以前係唔做而唔係包唔到

今次係轉左強硬

無論點都係自己人，你鐘意食狗肉，我都會接受，因為中國人就係鐘意殺狗食狗肉

唔退咪送頭囉
撚狗變俾狗撚
累埋想撐送頭果班送埋頭

一路行彌敦道暢通無阻，去到HSBC先見到警察，前線叫後面傳傘上去開傘陣。開傘陣後其實前線已經有人察覺無得守。
唔知前線邊條勇武大叫:你地咁驚咪走先囉！比佢拖左前線一陣先至121212........

你係唔係現場先

因為講好咗要走，講好咗和理優，成堆人冇裝。 後面係尖沙咀跟埋過嚟嗰啲人一定係手腳好慢。

個重點係 大家都退緊 班狗係望到你走緊都推

好撚心你啦
係咪每次見到警察擺左防線就即散呀
現場決定係花時間同慢架
得閒出多啲前線啦

自己唔撚睇live冇撚出又係度扮大師話人蠢
收皮啦

仲以後lihkg 唔同 原來都係管中窺豹

明明都有人話 冇人衝 一路鳩嗚 狗狗自己暴動包抄清場

你唔知事實嘅全部唔好亂指責
胡亂定性人勇武

俾人圍，勇條撚咩

屌
同陳雲健吾一撚樣

咪係 佔個馬路都比人話做咩唔退

71 612推晒鐵馬 放晒雜物

走到大部分就話好波

樓主知唔知勇點解

係人都知尋日得返譚文豪同記者果陣
都依然比狗推就知佢地有幾失控
關撚我地走唔走，走得慢事咩

勇？邊到勇？
俾人撳住砌就有

香港人真係好撚柒廢, 就係有你D 咁既人.
家下D 狗 權力無限大, 你唔去屌, 走去話唔走既人蠢.
你老味, 個個星期日 ON99 鳩行當做運動呀? 行完去吃大家樂呀?
我係政府都由鳩你行啦, 又無影響既, 民意既野又唔CARE
行多左呀? OT 呀? 咪出狗來搞你囉
根手就俾你呢D 話蠢囉, 下次遊行? 不了

班克警根本唔想人散, 想自己發洩,d人徹退就無得發洩

班狗以為好似69果晚咁見班友慢慢一二一二咪以為班巴打想退到尖沙咀囉，佢地以為你地撚狗咪圍捕+前線衝擊囉

屌 71 612你會唔會屌人賴死唔走呀？

冇事就話義士好勇

有時就話人唔走

冇推鐵馬冇雜物冇裝

民陣和理非都唔會走啦

我冇野講。總之4條直播channel係唔同位置都影到冇人衝, 係D狗衝先

On9

唔好頂咁耐 , popo 要郁同步處要一家時間 , 大家頂一陣 , popo 想郁即刻流 , popo 吹你唔脹

今次學到既係：

你玩得無大台，就要預左有呢d無目標甚至無意義既活動，群眾自發唔係100%得好處，我地要適應。

總有人反應判斷慢少少，甚至錯判，或者有鬼搞你，點都好，玩得無大台就唔好期望你網上指揮所有人收到即走，你唔能夠因為人走得慢少少就指責示威者蠢，或者係度鳩叫「我都話左架啦又唔聽我心痛呀」，你係想提醒人你都講得好聽d。

最後，千錯萬錯都係因為警察有心算無心濫權濫捕，唔係示威者蠢。都係果句，咁撚醒你不如奶共搵真銀示咩威姐？

嗯 大家好好休息

記得琴晚ge怒火

"唔好講勇武囉，個疑似女警龜縮咗咁耐都無人繳佢械仲要俾佢走得甩？有撚心理準備勇武，打緊仗呀而家！"

係。。真係好唔抵，見咁多人冇個制服到一個madam。攞佢個證或電話乜都好啦，見到幾個仲要好好聲氣安撫佢, 然後咪要比佢走lor
太善良啦。。hongkonger

你咪戇鳩囉

無衝

消化

71 612警察要捉會捉唔晒？

你明唔明

而家係警察由驅散變左捉人呀

同一做法溫和版 跟71612做有咩問題？

仲要比人屌唔退？

而家勇唔勇武係佢地講，佢地好識玩，你衝立會因為大罪就由9你地衝
旺角呢啲罪名細既就出盡力去”維持治安”
就話你地暴力，所以打9你地

要革命但送人頭同流血
咁真係好咩？

其實點解要去旺角
人地用5年時間研究點圍示威者

邊忽勇左?
係咪勇在喺犬犬面前行行企企?
痴撚線

明明警察轉左方針由驅散變捉人

都可以屌示威者唔早d走

繼續遊行, 行完番家吃飯, VERY GOOD

講好係和理非，有人又唔甘心散，見狗防線後退就要行馬路。

Agger，唔係好明佔路的意義，成班人留晌度，黑警又咁燥，實爆衝突，何不留力下星期再黎遊行

你諗住玩多幾次班狗唔係咁諗囉
同一招你諗住每星期都玩玩到下年佛誕
班狗會同你好配合咁克制住咁玩？

你自己慢慢行啦, 18 區, ON99

你有冇喺現場呀，冇就收皮啦
要相信在場巴絲既判斷
佢地既判斷可能已經係最好
尋晚雖然有手足被捕，但我地唔會放棄佢地
要繼續將黑警卑鄙無恥公諸於世

尋晚有人衝？

我覺得唔可以攞琴日同71 612比 琴日明明講好和理優 行完就散 點解走去旺角？ 唔係要指責你地 純粹想問

咁勁要佔路唔撚有裝既？
因為今日講好咗係要散㗎嘛，咁身邊啲人咪冇裝囉 。要佔帶齊裝啦!

依家係無大台群眾自發既模式，總有人有判斷反應慢少少，甚至錯判，你唔能夠又想無大台無指揮又要求全部人有策略計劃咁齊心行動，你係現場叫左走，有人唔肯走你都唔可以做d咩，得罪講句人地當時有唔同判斷你都無資格講d咩。

可能你覺得班人好蠢好唔抵，但你想提醒人都講得好聽d，留意到絲打你係呢個post好激動，琴日成晚都好累架啦，知你好嬲，建議你休息下轉換個心情先再討論。

咪撚睇呢個垃圾POST

咪話 唔退好正常 溫和版 跟番612 71 點估到由驅散轉捉人

而家係有人屌示威者唔退

你既世界得睇live ？係理場都覺得蠢， 本來就想講有進步空間 , 但係個個都唔聽意見咁就真係冇得救。

鳩行有得救, 繼續慢步人生鳩行,遊行

勁呀事後孔明
都係一樣野 你有本事你係現場講啦
係屋企涼冷氣睇直播有資格話出黎既人？

圍警總都突發啦 去稅局都突發啦

都話活動時間係和理非喎

完左先各自做

其實琴日有9成嘅報導都係撚緊警察
邊忽有衝

不撤不散唔等於要戀戰

今次冇裝冇物資仲要係最易圍剿既旺角攪
見班狗咁齊人就好走啦
仲要留佢地咪想盡快驅趕你地後返去休息囉

樓主一係無出,一係無睇live

其實琴日佢地應該唸住真係旺角搭巴士走人,有D巴士就真係係旺角先有
但點知班狗就封哂路,其實佢地都1212後退緊
但其實尖沙咀,佐敦個邊又不斷有人黎緊,旺角又後退緊,D 狗又係咁推進,唸到唸到會點啦,無人踩人已經算好

警犬無啦啦包抄呀... 再亂打人... 關示威者咩事？

根本無人衝
係啲狗叫人散但其實計劃好哂點包抄
前線決定當然會尊重 但be water真係好重要

根本唔應該開遮, 傳遮對峙係冇意思

而家狀態係每次遊行都唔可以正常完結, 一定要撐到險地先肯散

覺得行冇用，因為而加冇爭取到乜。
咁我都可以話衝冇用，有用就獨立咗啦!
妖!唔係咁講野㗎嘛。

講好咗71衝完，今次和理優，好多人信晒冇裝架，係咁送頭比人，尖咀行過嚟個班係普通遊行人士嚟㗎，走得好慢㗎。

唔可以講下點解要去旺角佔

警察有邊次唔齊人

71612拎晒鐵馬 帶晒裝 有晒雜物都係驅散

有邊個估到琴晚係會主動出攻擊

71都冇3面封狂推

警察變左手法 怪示威者做咩

你佔住成條彌敦道6條線咁去搭車？
俾我係差佬都唔撚信啦
佢地咪諗住你地想攪事咪圍剿囉

唔好去旺角就岩既

除非魚革啦

琴日聽到個𡃁妹講覺得圍警好好玩

鬼

應該係左膠多過勇武

你次次都咁玩仲諗住警察會繼續陪你玩既諗法咪天真囉

我覺得琴晚成班人漫無目的由尖沙咀行到旺角
表面就向大陸遊客宣揚返送終理念
但實際大陸遊客俾你地嚇親
做唔到應有成效

但我又唔會指責佢地蠢
佢地既「衝動」
再一次換來全香港全世界睇到我地警察係點樣

所以冇論如何
只希望勇武人士每次行動平安
不被捕不流血

好肯定同你講
冇呢堆野未到71場運動一早被冷處理到散曬水
我唔希望有人出事
但每次行動後延伸出黎既事先令到抗爭者行到今時今日

下次要知對方部署
唔好因為心雄而夾硬留

要佔ok
唔該齊裝先
一個二個和理非嘅裝扮走人佔
然後俾人打俾人捉very good?

尋晚係咪一二一二退緊呀? 狗有無時間俾人退呀?

屌你班撚樣, 成日話各有各做. 人地自發去做, 你又屌鳩人蠢, 送頭
各有各做?吹架咋你地, 算吧啦
唔指責D 狗尋晚既行為, 走去睇D 人點解咁蠢, 你都幾搞笑

好彩見到警狗準備包抄之前已經自己醒水及早閃水

係咁岩中今次由驅散變捉人

如果71一樣由驅散變捉人 一樣死晒

到時唔通又怪示威者唔退咩

71 12點後警察一樣可以全包捉晒

依家係無大台群眾自發既模式，總有人有判斷反應慢少少，甚至錯判，你唔能夠又想無大台無指揮又要求全部人有策略計劃咁齊心行動。

我明白你覺得班人好蠢，但你都要明白依家個運動就係咁，總有一群人會係唔同想法唔同判斷，你想提醒人都講說話講得好聽d，唔係一味話人蠢話人冇得救，留意到絲打你係呢個post好激動，知你好嬲，琴晚成晚咁累，建議你休息下轉換個心情先再討論。

退得慢係事實 但今次根本係班狗想圍
圍到拉到人為止
我唔該你認清返個事實

面家由驅散變主動捉人

更加難搞

冇用你咪下次咩都唔好做 第二卄 起身返工
Bye

屌,ON99,
由尖咀行到去 油麻地都無狗, 到左旺角有狗啦, 對峙左一陣, 咪一二一二慢慢退囉,
喂, 你地狗唔想俾人行, 你咪一早做囉
咁你D 狗出來話唔俾啦, 咪退緊囉.
但有無俾時間人走先? 屌你咩

尋日都冇勇武過 你噏乜鳩？

琴晚都冇人衝 一直退
係啲警犬不斷逼同包圍先搞搞到走唔到

咪係 警察要包71 612一樣全死

到時個咩化妝小姐又會屌人唔退

而家係由驅散變捉人

只可以話示威者唔好彩中第一次

以後都會係咁

[賽後檢討] 七七旺角失敗原因

岩岩係旺角前線叫人唔好走既

希望你地可以睇晒呢兩個post先再屌9前面做咩唔散

根本係班狗有心圍捕
可唔可以認清事實

612係阻止立法會開會
71係保護入立會嘅義士
咁請問77走去旺角想做咩呀

唔介意俾人話唔勇武

地點唔同，旺角係死胡同黎
又冇裝冇物資冇鐵馬水馬
撚完班差佬好閃啦
遊擊戰變左硬撼戰
咪俾位人地入
好彩最後班差佬攪班記者
焦點分散左

咁唔中意鍵盤戰士，咁咪大家睇cctvb食花生囉，講又話現場唔會睇，要信現場，睇住一定係包圍，未上傘已經講咗，仲係要頂上去玩一二，一早就要確保登打士街退路啦，仲入銀行中心同朗豪坊，唔係戇鳩係咩？

真係勇武既應該見到個情況都走咗啦
又沒裝備，同埋佔領旺角有乜意義呀？沒意義咁不如返屋企訓覺仲好

咪退緊囉 比狗圍呀

想問你尖咀唔走
走去油麻地旺角做咩

送你老母頭咩 你默許班警可以無啦啦打人 你企定都係送頭架啦 咁以後唔好企出黎囉

喂, 現場發起既行埋落去架哦,

咁請問你遊行目的係咩?

佔你老母 有撚佔過

比人包死哂散都散唔到，全部街口轉角就有龜車，可以點？係佢地打到咁上下，議員出到嚟先有路走

你知不反對通知書去到西九架可？
一大班人遊埋落去d狗就冇藉口拉你呀？

請認清事實
冇人衝冇人佔
只係推得慢比狗前後包抄
請不要再指責 好嗎？

認清事實，要屌既係黑驚，唔係示威者蠢：

（copy from隔離post）

1. 示威者整晚並無衝擊警方防線，和平地在彌敦道遊行，甚至有不少示威者跟沒參與示威的普羅市民同在行人路上。但警察一方面虛稱群眾非法集結，呼籲市民離開，任意封鎖街道，另一方面當群眾離開時，警方在多條離開路線，三面包抄市民，並主動用警棍攻擊他們，以致他們無法離開。警方整個晚上持續主動攻擊市民，示威者連基本的防衛衣物都沒配戴。

2. 無法離開、和平而無衝擊動作的的市民並無反抗動作，但被警察壓在地上，打至頭破血流後被拘捕。路過且並無任何動作的市民，亦曾無故被十多名警察制伏及箍頸。有女途人只是拿著一瓶樽裝水站立，但無故被十數警察攻擊並壓在地上。

3. 警察衝進正在營業的快餐店追打及拘捕市民，同時封鎖現場拒絕讓記者拍攝，故意阻止所有記者採訪拘捕情形。同樣情況在各處出現，警察多番公然拒絕讓記者進入拘捕行動的現場作採訪。

4. 並無參與示威活動、在旺角一帶消費的大量市民，曾被揮舞警棍驅趕和被警察喝罵，並用長盾撞擊。

5. 現場戴頭盔及配上防暴裝備的大量警察並無委任證，當被問及時，有警員曾高呼「警察執行職務係唔需要展示委任證」。

6. 當市民喝止警員暴力攻擊時，有警員跟市民說「認撚住我呀」，及「隻揪呀」。

7. 有警員在市民表示要離開現場時，拒絕讓對方離開，並說「我俾你玩了成晚」。

8. 一些穿軍裝背心的警員有佩戴黃底或白底黑字，寫上警員編號的紙張，但部份同樣裝束的警員故意將紙張反轉，隱藏編號。

用乜撚emoji

衝立法會犯法架可?
你唔走去屌衝入立會個班既?
定係你有屌?

你講野唔好咁癡線啦
圍立會圍警總全部都冇㗎啦
係咪乜野都唔做呀
政府唔回應大家可以點
做咗咁多五大訴求有啲咩？

【請信任現場香港人】仲有時間上連登嘅軍師，請明白喺現場嘅人根本冇時間睇你指揮

請大家認清事實
唔好再指責

去到旺角知道有防暴警就應該be water散水，等班差佬冇機會發洩！

「向大陸遊客宣揚返送中理念」只係表面
大陸人撚會因為我地講幾句而改變咩, 藍絲都唔會啦
重點係埋下種子, 原來有班「香港人」咁有決心
實質響九龍走一次, 亦係向唔去港島既廢青廢老既宣掦訊息

成效未必係即時見到, 就好似屯門公園咪又有返老雞
但光復屯門唔係冇用, 社會認同+迴響都係好重要
班獻世派都即刻仆出黎話做野
示烕者所做既野係一步一步影響社會
上次立法會打爆玻璃, 下次社會就會對破壞既接受程度上升
上次警犬用咗催淚彈, 今次再用社會就冇好大既回響

條友 P牌, 咩人,心照啦

請認清事實
已經退㗎啦
係比狗前後包抄

其實要再諗諗, 如果大家有共識係唔沖唔佔, 點應對琴晚班狗咁圍同打

71 612唔見你咁講？

而家轉主動拉人 要拉 廣東道都拉得

不嬲最後一刻先走架啦
你唔喺現場點知幾時最後一刻呀

行落旺角錯
咁落文化中心屌鬼頭有冇錯
行到高鐵站之後唔走集會有冇錯

係冇情報，龍尾加士居道屌高空擲物時，龍頭去咗登打士街，狗已經到旺角道

佢地家下選擇性話人

就黎變成出就係錯
同藍絲冇分別
班友搞事

可能同時間同地形有關
10點半, 旅客都開始少, 加上mk比廣東道少旅客
加上去到十字路口, 佢地d狗車又可以兩邊過黎支援, 之後大把內街比佢地包圍

咪講緊囉 太遲退呀

咁佔條路把撚呀？定係你班友係去試下十點既旺角警犬會唔會亂咬人，而家證實咗原來係會

做野前用腦啦，我望閪著佢地走上馬路都覺唔對路走咗啦

其實係應該要問一問大家
幾多人係接受出黎行完嗌完口號就返屋企
以我所知就應該係尋晚有人企係中港城位置
有個伯伯屌鳩啲狗
就比狗捉左
其他人就想救返伯伯
就開始屌班狗
班狗就開始趕人去海旁方向
手足就由中港城行去海旁個面再轉去彌敦道
如果件事係一開始行完就走，有幾多人接受到？
尋晚係由爆好多黑材料出呢
但呢啲野用左十幾個手足換返黎
其實我地無人想睇到咁

總之下次要有共適幾點散人，吾好係夜晚堅持下去，現在黑狗吾理有冇衝都會照打人

錯在退入對峙位後第一條橫街，一定俾人包死，你一入冇得走要回，同後面頂死

企哂係馬路都唔係佔係咩?
be water啦好心
白白送人頭

圍警總好明顯係勇武
個個有齊gear
但今次講明係和理
個個都係乜撚都冇
你學咩人遊旺佔旺呀？
你要佔ok
唔該full gear先
唔好做送頭人唔該！

我認同太遲退 退得慢
但見一大班人屌又衝又佔
事實根本唔係咁

其實真係要傾下戰略係死佔 定be water 撚狗

一向中環尖沙咀唔會開你波，旺角一定係戰場

點解要迷戀留到最後一刻先走

不嬲都行緊
只係警犬阻住唔比行
上裝已經開始退啦
屌你直播撚收聲

班狗退你就佔 結果就中陷阱比人圍
仲唔認佔路呢步係行錯左想點
唔認錯 唔肯改 唔聽批評
同個7婆有咩分別？

尋日無人衝過
退緊果時, 狗係星際 同商務2條街後面無啦啦衝10隻出黎SET「防線」
然後就話你衝, 跟手就開波打

走都唔比你走

屌你P牌就排
咁你一早就唔撚洗覆我啦
癡撚線

佔就有既啦 咪認囉
我又冇政治潔癖

大佬呀
得個口罩/得支水
你想點磨
班警犬下下對頭扑 望住相都心痛啦

琴晚唔係飛機師落場拖住
你班友死撚硬
琴晚就擺明捕9你 對家冇道德可言
好彩佢地柒到推9議員同記者
唔係報紙佬都唔識同你地寫

你答撚左我上面個問題先啦

企馬路=佔？佔中都三個月啦 尋日佔左十分鐘阿？

你同警犬好熟？口吻一樣既

咁你知衝入立法會人地舖好晒個意義架可？
咁今次你舖左意義係乜

唔明咩叫送頭 依家佢有權亂打人架？
依家班警唔講道理 幾時打你佢自由決定
今日你無衝退緊佢可以打你
聽日佢唔鍾意既 可以你企係度就打你
你一係順佢意比佢打 一係逃走 一係反抗

入旺角就預咗咁，中環尖沙咀唔會開你波，你冇gear入旺角就同啲人講女人著得少入砵蘭街一樣，你可以話人blame the victim，但係呢度係旺角，呢啲係common sense，大家都係因為愛先會出聲，而家個香港唔係理想嘅社會，你用理想角度去評價人哋現實角度嘅提醒，就係九唔搭八

琴晚的而且確基本上0裝
佢哋本身都話行到mk就閃
但今次明顯係狗有心圍捕
佢要咁樣夾人清人警總立會一樣都做到
所以冇得話上次ok今次蠢

人地入撚左去先討論, 你老味, 無第一個人撞, 何來後面呀?
你又去屌第一個人呀?
人地現場 COME 出來既, 你做咩鳩?
講撚到你現場咁

尋晚好多人係直播po就屌人軍師
話唔應該個時就話前線 好傷士氣
話咩就算要屌要討論都應該賽後檢討
而家到賽後檢討啦 又話人事後孔明

咁幾時先可以討論

71 612都係有佔

612未有經驗及前科。71死士預左有哂準備。今次主要係冇預裝備。不過依家最重要希望d議員幫手保釋d被拉人士。

個時幾多人 而家幾多人

唔認同落旺角 無問題
但唔該唔好呢一刻指責示威者
槍口一致對撚住班狗
要指責嘅係班狗有心圍捕、濫權、完全失控

見 D ON 9 P 牌都係BLOCK 左佢算

咁你而家com個意義出黎啦
送頭呀？

你咁講好多行動都係錯
場運動係咪唔使玩落去？

其實我想問點解要落旺角

因為冇人阻，行行下就去到旺角

有預一樣死晒

都話由驅散變主動捉人

你放番起71 612 一樣死晒 仲話人唔退

佔中有無用呀咁?

真心咪咁小學雞啦 要係咁拗係佔馬路定企馬路?

人多就冇事？警察唔拉炸 612 71後期得幾百

又俾人話五毛

咪遊行囉, 反送中囉
犯左咩呀? 犯左非常集結呀?

咁點呀?
好似你地咁呀, 個個星期日行完當做運動呀?

咁目的何在

唔落旺角 可以去邊？大家散水又話和理非 去碼頭更加易圍

睇直播，其實有一大段時間警方未包抄。

其實都有d feel係, 佢唔想你再出黎示威, 要製造恐慌, 等你地班人知道出黎就一定會比人抄牌, 同唔比你走

跟本冇衝過係警察衝
但係你覺得冇佔
由成班人企哂係馬路既一刻
又冇申請不反對通知書
已經被警察定性為非法集結
佢地可以動用武力驅趕
定義上早就算佔左啦

又屌人勇武
邊撚到有人勇呀
得個口罩就咁行叫下口號
入面分分鐘有好多都係和理派
連市民自行發動嘅遊行都接受唔到
佔下路行下街都話人勇
你睇清楚敵人係邊個先啦
馬後炮講經 我都識啦

所以可以包抄唔比走 扑頭？

撚狗 鳩嗚得唔得？

油麻地 佐敦？

鳩嗚阿

佢未醒

擺明要捉人 612 71都冇咁包
如果612 71咁包
你會唔會話果陣d人有時間唔退呀

係呀你都知夠charge你非法集結呀
屌你講到日日遊行唔洗力咁
我全撚部包括野餐都有出架屌你老母
On9仔就一早番屋企啦！

同意
其實見到警察係亞皆老街築左防線就應該散
仲走去搵遮築遮陣浪費時間俾差佬安排人手包夾

咁每次衝突都大把時間比人走啦
廣東道都可以走先啦
如果佢係驅散洗咩走 擺明以後要活捉

尋日個活動唔係一早講左係和理非咩
話和理非有咩問題

成班佔住馬路警察早就可以定性為非法集結
佔中？早就被定義為非法啦
同埋警察驅唔驅趕係佢地既決定
唔代表唔驅趕就合法
合法既洗撚圍你咩

咁你繼續鳩行,人地有人地做, 你收聲

廣東道追擊612英國犬，好似乎走到花園街就唔見左人影，就決定彌敦道遊街延續77遊行

好 你講得岩
但今次根本係警方主動圍捕
佢要咁做基本上1/7都得
所以冇得話上次成功今次失敗

築遮陣果時夠時間你走啦
築遮陣既同時差佬已經妻排人手包夾

block左

咁你冇啦啦搵遮築遮陣托
俾時間差佬安排人手包夾渣

去左 再行旺角有咩問題 油麻地唔黑咩？

如果佐敦捉又比人問做咩唔去油麻地？

油麻地捉又比人話做咩走出馬路？

警察轉左方針主動捉人

廣東道都可以捉

下次再有機會咁行
去到油麻地就好自己散
唔係諗住俾人打或長期佔路，
有十萬人係度都無用

唔好再話人衝好唔好?
今日只係延長左個遊行由尖咀行向旺角
隊尾都未到行旺角已經比人截開包抄
衝乜?

今次清場唔比路走圍起黎打 根本無人戀戰
亞皆老街比左閘左15分鐘已經決定散去菜街
叫緊1212向後走
都未退到幾步山東街已經包起黎打
一個出口都唔留走乜? 戀乜野戰?

本身散緊架
散得慢左點鬼知班驚犬玩包抄

我諗最起碼係在場人士要自己諗下自己準備夠唔夠，自己裝備頂唔頂到、體能頂唔頂到、某d代價承唔承受到。

我真係想同肯出街或者上的兄弟講：行幾步就見汗，周圍問人有無裝備，有些事你如果有心，點解平時無準備？有心係好，但淨係有心，真係無用。

唔鬧你戇鳩你點知自己戇鳩呀
係咪都叫人收聲同中共有咩分別
癡撚線

活動時間係和理非喎
活動後自由發揮

唔一定
你睇下屯門果次都無大衝突啦

永續久衝，同班永續抗爭有咩分別？

下,唔係各有各做既咩?
講好既不分化, 睇來得你係到分化緊,
BTW, ON 9 P 牌, BLOCK

又去到旺角到班垃圾差佬進攻個度有幾多時間

仲有唔好再話散
上面有其他巴打都話有目標先去到旺角

唔係, 一早就有狗車係油麻地STANDBY
9點幾已SET好袋, 只係唔操出黎

係冇勇武去衝擊 但不反對通知書過咗 成班人留喺馬路 你同我講行緊街啊唔理出發點係乜 咁你佔咗條路佢就大條道理清你場 見啲警犬出就應該走
活動從來冇咩最低消費 但受傷同被捕係一定唔抵

咪係今次變主動捉人 呢批受害

仲比人屌唔退

以後少少機會都唔比你對峙

睇班屌霸點帶隊

用下個腦先諗野啦柒頭
非法集結呀仆街
俾機會人地入去打鳩你圍鳩你捉鳩你你就覺得人地唔啱？
冇申請不反對通知書咪俾機會班狗打鳩你捉你返去打囉

冷靜D啦, 互屌無意思

各有各做唔代表唔可以檢討wo大佬
而家樓主有係前線阻住活動？

都話果次係驅散唔係拘捕
如果拘捕 屯門一樣死晒

其實場場都standby 等睇指令 今次擺明要捉人 唔係驅散

你以為之前勇武係唔洗文宣backup架？
得喇block飽佢啦
由一開始我已經講得好清楚我嘅諗法
見P牌就on9 block
你一早就唔撚洗覆我
拜鳩拜啦你

真係有心散既話
做咩見差佬防線即刻搵遮築陣
搵遮築陣個時間夠晒走人同俾差佬安排包夾
要知進退呀

搞清楚，主要係俾人單方面圍堵，然後話返你非法集會，再打鳩你
了解清楚件事先好講嘢

其實本身今日好明顯應該屌黑警濫權 係批判警察既一日
但好明顯有人想先下手為強 將焦點轉移左批評示威者先

Agger
仲係有班人覺得俾狗打就係拎左大義

71612唔撚係非法集結咩？ 驅散同拘捕明唔明呀

上次準備充足，加上警察班冷氣軍師未決定到點做果陣咪冇事囉
今次擺到明乜都冇真係為啖氣
撚狗撚咁多次，總有一次俾狗咬架喇
同一招唔該唔好再用啦
人地真係有哂幕後賽後檢討同應對架

咪就係lol

你岩，打撚死班仆街就岩
好地地遊行完番屋企繼續訓咪岩囉
警察做得好 快啲幫佢含撚啦

退菜街必死，第幾次啦？要退一定係彌敦道直走

71 612 警察咪一樣齊裝 一樣冇退 唔好因為警察改方針而怪示威者

仲有野想問
點解仲係到叫要走一齊走
點解見到仲唔散仲要喊呢句

走撚到？on9

推
唔該自己睇下啦

大哥當時物資站支援
琴晚有咩呀

係非法集結呀
咁驅唔驅趕你同打唔打柒你個主導權係班差佬度呀！
驅唔散你咪捉鳩你囉
想知點解上次點解唔趕今次趕？
撚狗撚多幾次實開你拖架啦！
你仲問人之前撚鳩你果陣點解唔即刻郁手？
用下腦啦

睇LIVE見到班示威早好快已經決定左退後撤,由頭到尾都係班差佬一早捕定夾擊班示威者,想退都退唔到, 仲要鄺仔一到場講野成班差佬加速推進, 唔係譚文豪同班記者喺中間頂左一陣 ,肯定更加多人被捕,唔好怪責現場嘅人啦。

尋日無勇武架
全部都係和理優

一個字：戀

畀正皮嗰班有冇出有冇追直播？
不如睇返重播先出聲？
鳩企非法集會叫勇？對得住魚蛋勇武派咩？
大家撤緊畀人包抄勇條毛？

冇人話啲狗包抄扑頭係啱
撚狗鳩嗚你同啲狗講啦
睇下佢會唔會因為咁唔捉你唔charge非法集結
單純因為撚狗同鳩嗚然後一大班人送晒頭咁有咩好呀

係未搵遮擺陣前一家走到

落返窩打老道散，旺角狗一向打巷，你唔夠經驗，今次當係教訓

就係無定向無意義已經唔應該咁做啦，你而家係要贏輿論戰，今次班癲狗症出黎咬人就成功轉移視線可以屌黑警濫權，咁但係點解要佔旺？目的係乜？圍屯門警署都話要佢交代做乜包庇罪犯吖，今次個出發點完全唔同，單純係引狗發癲，唔係唔比你佔路，但你點都醒少少搵啲原因先得架，淨係掛住不散，點同你打輿論戰？

無人話過警察無使用過份武力同無濫權，都無話示威者有衝，只係問緊佔旺原因，同呢啲嘢係無衝突，唔好郁啲就話人冷氣房軍師同分化撚，只係想理性討論，一句唔啱聽就屌人分化撚我諗你先係分化緊人嗰嗰

主動拘捕既話有物資站有咩用

搵遮擺陣個時間真係夠時間走嫁
同埋搵遮擺陣個時間夠晒差佬佈署包夾

好難得見到五五波
琴晚真係要檢討
有冇戰術小組傾點樣打巷戰
一夾就BYEBYE

死係死喺銀行中心散嗰嘢，一散唔到就潰散，打散晒落單死，所以先話戀戰害死人

成班鍵盤軍師馬後炮，幾個位包緊又人多話走就走到咩

事實就係合法都可以圍你

完全同意
根本佢地用黑狗濫權就以為可以遮到佢地戇鳩走去旺角呢個問題
兩樣野黎架大佬
就算黑狗打人
都cover唔到你地戇鳩鳩佔旺呀
見狗打人d人就唔會問你做咩走去旺角呀？

搵遮擺陣個時間夠晒差佬佈署包夾

同意但必須負評

唔出嚟

只係一班無知嘅跟咗少數帶風嘅深入狗洞

咁以後唔洗出來勇武囉 而家就擺明以後即拘捕
你都識講主導權起警察到
咁怪示威者做咩

走去旺角走出馬路就算唔衝都唔係和理優ok?
和理優一早喺西九完左

佔馬路已經比人話勇嫁啦

其實尋晚有睇直播就會知
尋晚班狗既兵力調動同裝備係多得誇張
因為佢地唔容許再有魚蛋一役再發生

但發過夢既都知 旺角多巷多小路 又多天眼 真係唔係一個發夢既好地方

所以你話我孔明又好乜都好
其實尋晚最好真係出完傘陣後就完全四散返屋企等班狗仔企飽佢

一黎後面太多人 前面果班冇可能即刻跑走 後面散得7788 中間有人拉前面走
又即刻比狗圍
班網上軍師仲係度指指點點
出面班人真係保護緊香港人
遊行完番屋企又比人話
自發行多陣街都話勇
明明敵人係外面 但係不斷分化自己友
指責自己友
連自發遊行都接受唔到
就唔好反政府啦
聽聽話話咪冇612 71 77 囉

好撚同意

隨時見你有裝打得仲狠

一早又話睇唔到留番賽後檢討
賽後檢討就話人鍵盤軍師馬後炮
你講撚哂啦仆街
睇完d回覆先駁咀啦仆街

送頭九成唔係送咗自己嗰個，通常係送咗隔籬嗰個，屌係屌緊呢樣，唔好撚死撐，我撚嬲

都話尋晚無勇武到囉

都無衝過 勇乜9

彌敦道一早封左夾你入去啦
其實五年前佢地有哂經驗一早有哂plan點去佈防
你落得旺角就無可能夠佢地玩
佢地睇準示威者想齊上齊落既心態擺明要張佢地推哂去一個方向再夾散你

人地班黑警會賽後檢討下次陰鳩你們，
唔好話咩上次無事今次都會，大佬班黑警一有藉口就可以郁，唔好定埋晒d on9規定限死自己
咩12點死線，一有唔對路就隨機應變啦，綁住自己比人拉好睇d咩
賽後檢討同插鳩黑警可以同時做架
上幾次d衰野又衰多次，69狗總都1仲唔醒水，唔聽意見同777有咩分別啊

樓主收撚皮啦 尋晚冇人勇武冇人想衝啊
十一點幾準備退緊 係啲狗無啦啦推防線咬人
樓主唔撚知就出少句聲啦屌你

我肯定現場嘅人唔會講你呢番話，最仆街係嗰啲嘆住冷氣指指點點嘅撚樣

根本就係 話班狗包抄走唔到
你明知對家係咁撚惡 唔係仲expect 會留條路比你行下嘛 見唔多對路就好走啦
手足醒少少啦 唔想再有人比人拉啦

輸晒民心！

咁個問題咪就係班差佬亂咁打+拉人囉

Agger

屌，最前亞皆老街係得幾個人同十幾個記者對住幾百隻狗，有十幾人跑返登打士街收遮同拉人上去擺陣，你當人盲架？

屌你老母話你冇腦就真係冇腦
得個口罩同遮你諗住勇乜鳩呀？
今次就真係好勇咁送頭啦仆街
你老味你勇就好喇
攪撚到幾多為左支持你鳩勇又俾人捉既巴打呀？

同意
要睇時機
知進退

樓主我屌你老母死全家啊

樓主你人渣都不如

同意

你唔好話行到油麻地果陣有時候走？
民陣遊行見到警察都唔會即散啦
71 612圍警總冇主動拘捕炸
到時拉人
唔通你又屌上裝果陣唔走呀？

佢地都話去到旺角就散
無衝過

屌你我講之前呀！
尋晚只係一班戇鳩和理非冇武裝走去旺角唔知做乜
勇武先冇咁戇鳩呀！

網上軍師

不唔係現場，又無追齊直播，係度9up

唔該交俾現場決定，人地多資料過你

尚武必敗，武係要嚟用，唔係要嚟尚，尚武同對面啲狗有咩分別？

個遮陣擺左15分鐘都無
你估得你一個咁醒知道要走
幾千個人可以bob一聲唔見呀? 變魔術?

勝利球迷 呢個習慣係要改

冇警察要主動拘捕點檔

咩裝都出晒 根本唔想有人再遊行

仲諗港戰？佔馬路都拉左啦

係跑成條街收遮叫人上，呢個動作本身就錯

班鍵盤戰士係咪覺得現場啲人可以好似佢地咁睇住新聞live，tg，連登咁走？

咪累到成班送頭+秋後算帳囉
出左黎鳩佔好威呀

你同我講定同上面講
回後搵遮果下真係最佳時機走人
再返上去擺陣果時係俾差佬佈署包夾
果時先1212咁退已經太遲

不如研究下路線點散好過啦
好過係度講一大堆無意義既野

放羊落狗巷就唔好用個打字啦

今次有多以為和理行完就走左

跟番之前標準 對峙好正常
你會唔會話71 612唔走係傻呀
仲要初期
果陣係冇捉炸

坐喺屋企嘆住冷氣扮智者嘅你最威，與陳雲無異

On99
成日賽後檢討 賽後檢討
檢乜撚呀？ 班狗踩到上心口
要檢就檢下次點樣還擊點樣打返去
仲傾點解唔走？點解送頭？冇裝打咩？
鬼唔知你唔夠打要走咩
仲問點解唔走未失焦囉屌你老母
傾下點還擊啦，你和平佢同你嚟真架啦
下次行出街都比狗打架啦
仲指責示威者做咩？晒撚d時間
仲話同一條船
你估班狗依家係傾緊琴晚有咩做得唔好咩？
佢地準備下次點樣提升武力啦
醒未呀成班on99咁
槍口對外都唔撚識係要屌嘅

以武制暴 唯一出路

利申 好長嘅開口夢

又話唔係勇武又話以後唔洗出黎勇武 想點

現場決定咪送哂頭囉
資料多就一早撤左啦
前面先講完現場班人資訊唔足
被圍既人跟本唔知俾差佬圍剿緊
醒少少啦

根本無人衝
樓主你民陣架？咁on9嘅？

呢到要分開一個問題
綜觀尋晚成場，好明顯係鳩嗚團果種
但班犬個陣型係魚革果種

鳩嗚團呢，日日菜街都有人行啦
咪一樣咩事都無
你會唔會話鳩嗚團班人係非法集結？

分化post嚟
完

唔好意思借少少位

行動保密管理指南《OPSEC 與 Need To Know Basis》

都話係驅散轉拘捕問題

你起邊區示威係冇分別

一部直升機睇晒示威者點行

唔通你覺得71612係贏左警察咩

好少可見到咁disputed

既然旺角受恐怖份子特別重視，就應該經常去反恐，
但唔係毫無準備去，同埋必須進退有時，收放自如。

成個星期，有幾個post都叫人睇兵法，唔係戇戇鳩架，兵法有其價值，有助分析臨場形勢，係每個人都必讀，明白裡面嘅道理就唔會得咁少人都拉到條龍亞皆老街到加士居道啦，明地理就唔會入死路，唔會唔保生路

出到黎就最威啦
乜春都冇你而家拎知口罩去差館救人啦咁撚醒？
夠哂威啦等睇你口罩無雙呀

自推
求你班檢討撚嚟點醒我

下次使唔使地鐵站口抗爭呀？
而家係班狗主動圍捕
前排留意到係有人想留拖慢咗
但就算走都要比時間人消化下
佢係點都要捉幾個

冷氣軍師係咁
媒體喧染都係其一原因

唔好傻
連民陣都冇話過人衝
我真係唔知果d話人想衝既人係咩人黎

我發覺呢個post有幾個一起底完全冇history既人
同幾個p牌仔，只係不斷打緊稻草人

針住既，只有兩個point:
1. 衝黎做乜?
2. 佔黎做乜?

但好明顯，琴晚就肯撚定冇人衝，
至於佔? 究竟佔定義係咩?
根本琴晚亦都冇人諗住會坐低佔住馬路唔走，
所以真係唔撚知有d人「想佔旺」係咩意思

從來都冇人諗住衝，冇人想佔旺
但有d人就不停針住呢兩點，打稻草人兼話人蠢，
同佢地討論落去冇意義，善用起底功能

612,71個情況完全唔同,
警察主動出擊咪又係退
只係金鐘比較空曠,人數又多,主要係趕你走
琴晚個情況就同圍警總之後俾人抄晒牌果晚一樣
主動包夾,趕人入死位

你望清楚咩事先啦
班人無勇武過呀

我一直都話怪示威者做咩
驅散轉拘捕
你早d退都冇用
廣東道已經可以直拉
個呀伯都比人廣東道拉左啦

上面件安扣成隻熱狗咁

擺完陣上前跟住1212咁退,之後先班企定晒俾

唔好再講咩合唔合法啦，而家係講有冇被捕，送頭係講緊班友送緊自己隔籬左右嘅頭，當日叫一齊走係要救人於危難之中，而家咁樣係致手足放危難之中

係呀鍵盤戰士呀
交比在場人決定ma

勇咩撚？ 冇鐵馬冇雜物冇主動衝叫勇

唔識見好就閃, 搞到俾人包餃子, 送頭兼被打, 戰術失敗.

唯一好處係戰略層面上意外地著數咗.

班警察由71立圾會一直忍到屯門公廁門口, 谷到硬晒冇得射, 今次終於可以係記者面前戶外露出一洩如注打過夠本, 送自己一程, 兼為美帝同英國等外國勢力助攻, 等外國有口實話香港人權及新聞自由情況惡化, 真係衰衝動.

去旺角 已經係無目的
全部走 唔走既就算，拖拖拉拉 拉多d
講好 不受傷 不被捕

你望清楚我屌咩好冇
而家係屌一班戇鳩和理非呀！

俾時間？
打緊仗架仆街
同敵人講我地走啦，拿，我地停手你都要停架
咁做？

唉
我都係唔再講
我地個諗法只會繼續俾人屌

點解咁厚面皮送咗左右手嘅頭仲可以食住人血饅頭屌狗

西九都有佔過路囉
以前鳩嗚團都成日佔路架
佢地又變左勇武？

熱你老母狗
咪搵果班智障同我比
自己錯又唔認
真正豬隊友咪你呢種囉

講到好似得非P牌嘅人討論嘅野先有價值咁

留係度俾狗打仲唔勇仲叫咩？

送羊都可以講成武勇

請問邊一個位勇過?

支持冷氣抗爭，做個聰明人

行下馬路都勇武？
最低消費咋喎

得
認錯 各位鍵盤同路人Sorry
下次會更有計劃撤退
可以傾點打狗未？

告就告唔入
不過俾人打傷都無謂

高學歷嗰個話要信現場，你班友返去做文宣啦，講下現場幾咁無辜，千祈唔好講現場點樣送羊

咁下次咪去地鐵站口 call定uber囉

旺角係黑警同幫派搵大茶飯嘅地方，您阻住分黑錢，截斷黑錢分贓，黑警當然狗跳，
旺角係要經常突擊出動，但唔洗守，每星期去反恐幾個鐘足夠，23:00就散。

噚日睇大家裝備根本係諗住遊行，未必有經驗可以咁快齊上齊落，唔好再責怪噚晚啲手足喇

記住一個都不能少

只係金鐘比較空曠,人數又多,主要係趕你走

你都識講呢句啦
警察要主動拘捕一樣得

佢變主動拘捕根本唔關早唔早退事

起廣東道已經可以主動拘捕你

留你老母 全世界走緊比人包抄呀

旺角唔夠經驗真係出事
但好在旺角可以練兵

無人衝 無人佔 有人留
你要屌 可以屌埋去旺角食飯飲酒唱k返工班人
因為大家都係途人

非勇武
非和理優
係一理戇鳩鳩嘅和理非
完

所以今次咪錯哂囉
旺角鬧市好難散水，警察好易大包圍

懷疑你連直播都冇睇
根本冇人諗住衝
開遮陣之後示威者已經1212向後移啦

其實大家應該當時散水，入商場消費買衫再回家

抗爭係漫長，不應介意一時得失，最緊要係平安

唔係割席，只係擔心大家

成班人行去旺角畀犬圍都係危險，我知冇衝，但係君子不立危牆之下，走入犬嘅陷阱都係蝕章，大家都係驚你地送頭，唔係想指責你地。

指揮大師
Blocked

兩樣嘢，和理優一早講咗唔關佢事，和理優終點即散，講晒收咗皮，呢單只可類比69

正名做和理勇啦

當年旺角係好多叻人，喺旺角，資源充足，又多地方可以匿埋
重點係多遊客
好過無撚人去嘅西九同垃圾會

本來就係優雅，無準備衝，而且好多人係趁虛果種。

廣東道人數都仲多呀大哥
識唔識睇形勢

都話你邊區示威 只要警察由驅散變主動拘捕 都係會死晒
仲覺得示威者錯

幾千個人 話走就消失哂
你係大衛高柏菲定識空間傳送魔法呀

次次有人比狗拉就出嚟屌
其實咁你班人咁叻點解唔去現場指揮
事後諸葛我都識啦
仲話咩唔撒同黑警濫權兩件事要分開講
黑警唔濫權鬼會有人比人拉
成件事根本就係黑警處理問題
我同你賭啦，你即撒未又係有大搜捕
截車 查牌 沖入m記拉 乜都得
記者都照打啦 唔係以為你着黑衫會冇事嘛

爬文啦仆街
講緊走得太遲呀
差佬封哂前路一刻好走啦

講呢d無意思
班狗十點前已經部署好哂
一有order已經可以即刻郁
咁多天眼mon住擺明睇住來食
你擺唔擺陣佢想既一樣可以夾死你

飛雷神

幾撚蠢都要，我地有良知手足都係會守護你

我正正係嘗試緊解釋佔旺原因，原因就係無原因，因為呢個係無大台群眾自發運動既副作用，當你要完全群眾自發，就係會發生呢d鳩鳩下無原因既事，而且你想阻止都無渠道令所有人聽你講要收隊。利申，唔係話要有返大台同指揮，我極度支持無大台。

你當然可以問唔明點解要去旺角，我都唔明我都想問，只係點解咁多人要話示威者「蠢」？你玩緊無大台無指揮，然後又要求所有人思路清晰判斷正確叫走即走，邊有可能？打緊機禁個制全部即刻離開旺角？

我唔係郁d就話你地冷氣房軍師，我只係想
指出你地要求緊示威者做無可能既事，請問係一個無大台無指揮既群眾運動之中，點解要指責判斷比較慢而被捕被打既示威者係蠢係on9送頭呢？

琴日叫唔好落旺角/快d走既聲音已經好多，但係有班人有唔同判斷，呢個就係無大台無指揮既副作用，你仲想點？要返大台？我明你地想人下次醒d，但提醒人唔該你地講說話好聽d，唔係句句屌鳩人蠢。

嗰班諗住磨爛蓆柒碌自己去送頭就算啦, 求仁得仁
係害咗啲十五十六諗住睇定啲先, 又唔想咁冇雷氣掉低自己人走咗去嗰班, 佢地被人拉就最可惜

你肯收皮未呀
直接回應我呀
屌埋d on99野
仲話自己唔係熱狗
你仲柒撚過熱狗

有幾撚勇?
行下街叫下口號都勇?
由頭到尾都冇人諗住死守/衝
咪撚再亂戴帽
自發遊行都唔得
唔好再諗反政府
跳番落個煲到

係呀 現場全部人識心靈感應咖 一話走就即刻可以行場得
企後排光速跑走 留返前面1212個班人自己死咪得囉

又係度分化

警察跟本係想圍人

不如一班網上軍師去現場開直播教路

正皮

好心你睇清楚情況啦
我打左好多次
你冇申請不反對通知書
就係非法集結
至於決定驅唔驅趕去捉人係警察既決定
差佬夠查身份證啦
點解平時唔係18區逐個check呀？
唔check就代表條友一定唔係賊？

係最前十幾個人見到亞皆老街幾百幾狗，即刻跑去登打士街叫主隊衝上嚟，造對峙場面，自己走入死巷，實際上係狗佔亞皆老街，佢哋只係彌敦道塞一堆人，然後一二一二退落銀行中心俾人包，係山東街都未到架，而家唔係唔做，係點解唔可以做好啲

佢地覺得現場既人可以學似佢地咁mon住個4台直播咖

你當警察少人？ 未落命令拘捕炸

到畀人圍先話黎散
其實今次講到明和理非回合，做乜要留守霸路畀位人入

講不反對通知書個班係咪想笑撚死人
你地返維園搞行動啦

遊過22:00已經夠，目的唔係佔領，23:00一定要散，要進退有時，何況大家根本係無準備應付狗跳。

要衝一齊衝！一齊上齊落！所以一定要有full gear有思考過先做唔係我哋都支援唔到

其實班黑警退防線, 前線就要小心, 唔好一尾跟住佢地

你地係度要求緊示威者做無可能既事，呢個係無指揮無大台既群眾運動，然後又想所有人思路清晰判斷正確叫走即走，邊有可能？打緊機禁個制全部即刻離開旺角？

你相信無大台無指揮係正路既話，就唔該你接受無指揮既副作用。

只可向窩打老道油麻地退，旺角入任何一條巷都必死，你有心就睇我其他回覆，只可彌敦道一直後退，夠闊先有得走，一窄一定拉到人

d人仲唔明 好撚簡單比喻

admin有權ban人 貼j圖冇露點

平時唔ban

到你無啦啦比人ban左

仲比人話都就ban啦 仲出post貼j圖

你根本唔知admin幾時ban 人

反而怪人日日出j圖

佔唔係問題

但要識散

尋日最大問題係散得慢

乜不反對通知書係包埋旺角咩

我見你講野比較有見地
同意係因為有人想留搞到退慢咗
有人比人拉
哩一點絕對可以做好啲
但佢地本身都係諗住行到mk就走
如果知道個代價咁大相信想留哩班人都必咁博
班狗今次係好主動一定要拉到人為止

你琴日有冇出嚟？
1800走左未呀？

狗總個地勢係死地，有吸收經驗有聽意見，就唔會造成尋晚個形勢

係有地方要改善
而家班撚樣直頭指住自己友話佢地
話佢地錯 無腦
你估佢地唔想全身而退?
後面一大班人 前面禁個制就走到?
後面散到7788 中間拉前面走
剩底唔只係幾個 係幾十個呀
就即刻比狗夾
冇人諗住衝/死守 咪撚再亂扣帽
槍口一致對番外先得唔得
呢個只係起點 已經開始搞分化

如果張j圖係你自己upload上image host
可以係未ban前del左佢

有條女路過無啦啦比人禁低太勇了

而家唔係話你哋想點嗰度嘅問題，係實際做出嚟做得唔好，出發點係好唔係大晒，冇知識冇準備，搞出送羊事件就話自己無辜，送咗出去嘅羊就真係無辜喇

一直都話返後搵遮果時已經對形勢作出錯誤判斷

錯喇，最仆街係亂做最後送咗隔籬左右個頭嘅撚樣

唔同旺角佢地太熟不哂經驗就算有咩突發佢地隨手都可以不幾個plan
而且班狗係預左你一定落旺角未夠十點已經部署好哂
新仇舊恨加埋實懶野
你唔入佢地就白做想圍捕要再調動你入佢就睇住來食
明個分別未

錯在啲狗佔咗亞皆老街等你，你仲自己戇鳩行入去個布袋口裡面，真係打仗已經全滅咗，講撚到有少少谷眼淚，出面班手足唔係人呀？咁樣送佢哋啲頭？仲要錯都唔認，諉過於人

正視聽
鍵戰要幫就
打輿論戰 / 下一步計劃 / 文宣 / 捐錢

檢討已經唔係正確方向

民心唔係靠送頭換返嚟，唔該應檢討就檢討，呢度嘅人唔係搵嘢屌，全部都係愛手足，唔想有人犧牲，雖然犧牲可能係難免，但係如果可以，真係減到佢最少

只要個個做CD-ROM就冇事

無指揮無大台既群眾自發運動，出現錯判好正常，指責示威者係最無謂，你唔能夠又要無大台又想所有人一眼關七判斷正確迅速。問心，你當時企係果度都唔敢講你作出到正確判斷啦

如果你哋戰術贏狗，班狗就冇咁大殺傷力，返到屋企睇多啲相關書籍，唔好同毅進仔一般見識

呢個就係前日啲post話入屯門嘅女士著返多啲衫一樣

正解，檢你老母討咩 邊撚個唔知快d走唔好比人打呀，真係多撚謝哂大家d高超戰術

想檢討冇問題
你心水清就去現場指揮
個個檢討撚肯去現場指揮嘅話
我相信傷亡會減到最少

集氣推推推

不同意
維新係要全民提升知識，唔可以就咁算，一定要檢討

認乜撚野錯呀? 而家佢係現場總指揮呀?
69有人比人拉 仲唔出黎認錯?
612有人比人拉 仲唔出黎認錯?
屌你老母係咪戇尻咖

武力根本上就唔對等
如果係咁每次都唔使出啦
一定送頭㗎

巴打你咁勁唔出去指揮下？
而家就孔明託世咁
有撚用呀？

屯公 警送打人犯上的士 咁嬲 9點都要散，
遊去旺角 無目的無計劃無裝無哨兵，10 點 自己散啦
又話 不受傷 不 被捕

但也是因為昨晚的事件，我成功 convert 佐一些淺藍家屬屌鳩啲克警。

這是一場持久戰，不要急，但如果有義士出佐事，唔好令佢地白白犧牲，做好文宣工作把一直沉默的人拉過來蛋雞的一方。

琴晚既手足真係唔抵
送頭武操作
無武器 無裝備
淨係比人禁住黎打

每次清場嘅情況都唔同
我相信你都認同冇一本天書讀到老
咁係唔係次次走唔曬都要檢討一次先呀？
你搞清楚，冇人知下次警犬會點做
現場手足唔似你幾萬個screen睇到晒
每次大家可以做嘅都係應變
我求下你地心水清就去指揮
落場勇氣都冇淨係識係連登做指揮家
講真個的士同安全島阿伯都有用過你100倍
淨係識叫人檢討
幾時檢討下自己
除左打字指揮你做左d咩？

而家係人少幅員廣，狗喺太子進兵快速行軍佔咗亞皆老街，遊行主隊喺登打士街，龍尾都未過窩打老道，龍頭竟然判斷跑返登打士街叫人跑上亞皆老街前擺陣，成大班人過咗銀行中心就注定入咗布袋，可以繼續唔認錯唔學習，但其他人都有權發言討論，香港社會面前，唔容許用發生強姦只譴責色魔嘅方式處世，因為香港係冇保障人民不被強姦，所以一定要自保，同埋發生事一定要檢討，將未來損失嘅可能性減低

今次警犬用電擊作戰 比6月任何一次清場行動都快
而且平時清場有後路比人疏散 今次係閘哂四方八面往死裡打
今次輸就輸左 你地係到屌隊友 唔屌警察
係咪最撚醒係你地

我承認佢地係有少少判斷錯誤
但係有冇必要無限放大
有啲撚人直頭話由行出彌敦道已經係錯
鬧佢地做咩唔遊行完番屋企
矛頭對番住外敵先好嗎
我相信佢地會不斷進步

警方表示，經數次警告無效後，約晚上11時開始進行驅散，部分示威者曾作出反抗，過程中共拘捕5人，涉嫌襲警及妨礙警務人員執行職務。

係無準備下霸左條街就係比個藉口黑警做野，我地要吸受教訓，唔好比依5個人，送頭送得不明不白

多資料就唔會衝去銀行中心俾狗推返轉頭潰散啦

勇你老母 撚有衝呀 警犬包圍曬想撤都撤唔到啦

中point

我無野講

琴晚嗰啲邊係勇武
成班生面口嚟
以為開Party

琴晚喺旺角嘅人應該深深感受到之前勇武前線嘅無奈
成日頂撚完食哂棍仲要比人屌比人割蓆
你地而家變咗人地口中嘅 衝 前線 勇武

咁尋晚咪冇講淨係食花生囉，檢討都唔使，下次送多幾隻羊

沿彌敦道退呀，到窩打老道，大大個十字路口先散呀

首先樓主要知道件事係點
1: 其實無意佔旺, 只係有一大班和理非真係想遊行完去旺角食嘢
2: 實在太多人所以行彌敦道, 行埋出馬路
3: 差佬大為緊張, 然後啟動防暴動演習機制
4: 大批和理非被包圍, 剩得地鐵又塞爆走唔到
5: 差佬發顛

二來, 就算真係FULL GEAR 佔路, 又如何? 請尊重大會決定

無人衝亦無準備衝，612 71果班好多都知道要散，
但更多人係見人多趁熱鬧，最後被圍。

人哋係狗，唔好俾機會自己變到同人哋一樣，一定要時常警惕自己，問自己

你唔好講咁多啦
唔屌狗先？
下次行動靠晒你
希望前線指揮見到你

原來依家佔路都已經好暴力

認同
等事後諸葛亮帶我地進入另一個層次

人哋話驅散你就信？黑警個朵你估流架？

5年前有哂經驗有哂plan 笑大人個口
金鐘夠有十幾年經驗十幾年plan啦
事後孔明個理由都垃圾過人 0分重作啦

雀巢海中寶（孔明）將帶領示威者進入新的抗爭時代 未卜先知

冇錯，討論區係會夾雜呢啲account，前題係，撇除呢啲，大家可唔可以有啲共識，呢度真係出聲嗰啲都係愛前線嘅手足嘅，好多長期發言嘅都係內容有啲養分，就唔可以一齊睇下，一齊進步咩？

屌你老母 睇少少以為知哂件事
扮撚哂大義出黎講風涼話
你呢啲臭閪咪生性涼薄囉

航拍機都拉

無即時全地圖

淨係識屌今次係冇用
你就predict下次點撤啦不如

你考試做卷淨係識檢討今次炒左咩
有咩用？
唔將經驗搬去下次？

但問題係下次份卷又會一樣咩？新題型點算？
你係真係勁就tip下題啦

未見到所謂養分sorry，淨係見到指責

真係好撚蠢

唔好當現場無腦，想幫佢地就係自己能力內抗爭，文宣，和理非，思想教育，金錢援助，總有一樣啱

發現身邊好多人係唔知尋晚發生咩事，一定要還原真相

首先講多次，大家真係平日睇多啲書，唔好同毅進仔一般見識，如果大家都有基本戰術理念，又如果多少少有深入戰術理念嘅人，咁啱群眾中有咁嘅人，就冇咁易入咗今次個布袋

下面條片，本來我想落啲藍絲、撐警、同埋警隊，就係咁嘅情況，而家順便叫大家唔好俾機會自己同自己友變成呢個情況

唔係話佢哋心地唔好，而家係叫大家檢討，唔好下次好心做好事又做得唔夠好

係人都知現場難判斷，而家講出嚟俾大家討論，丙D發表意見既人冇用，個個自己諗吓，下次可以點好D，你丙我，又唔痛，又唔流血，大家都為勇士派著想，冇人想佢地流血，被捕，一個都嫌多！

但又多左好多黑警黑材料

好蠢呀
你先係分化
我以為今次啲人終於學識左咩叫兄弟爬山 原來仲未
有無諗過呢啲失誤係無可避免
在場無人知下一步警犬會做咩 都唔知身邊其他人會有咩下一步打算 與其你咁叻係到幫人分析
不如你諗下有咩做到 去支援前線 e.g. 提供有用可靠資訊
而唔係指指點點 鬼唔知有不足咩 前線最清楚啦

旺角大把遊客, 琴日有同佢地宣傳
班狗包抄走唔切呀

多謝你回應，我唔使自說自話，講真，呢排多上嚟出聲真係對大家有愛，想大家多增進自己知識，香港人係要自強，大家都係攞個心出嚟，但係唔可以浪費，每個人都好有價值，每位手足都唔應該被捕，即使我哋救唔晒所有人，都希望將受害嘅減到最少

我有發過夢，但唔係次次有人發夢時我都有發夢，有時係訓唔著睇live

想講嘅係，如果發夢嘅人當中有人夠醒覺，心中有算盤，眼光睇到資重，睇到端倪，又肯開聲，有人肯帶口信做跑腿，效果就真係天同地比，只係呢啲人都要孕育出嚟

其實我主張撚狗 等佢地full gear 我地就走
咁多日 衝擊 死佔 都冇用 /對我地不利
咁打持久戰撚狗
最好加埋精神上攻擊 撚到佢地崩潰

個post有幾班人，分清楚，有屌人衝(其實冇人衝)，有屌人冇出唔好出聲，呢啲大家聲完就算，其餘就係叫檢討同辯護冇衝兩方，呢啲就應該繼續傾落去

邊撚度勇
都話全世界諗住走 警犬就衝入嚟

關我明唔明撚事咩
我見上面唔撚明佢講緊乜試下幫手翻譯咋

班老手知道唔對路
嗌晒散，冇人聽
見班友唔肯走，叫極都唔撚理
最尾被拖後腳，一齊唔走

我意思係班義士無衝或者做d好激烈既行為，所以唔算蠢

一路都無屌過前線
只係諗係唔係次次都要硬碰硬

都唔知你有冇睇新聞

佔領就叫勇武嘅話，雨傘嗰陣就成街勇武啦戇鳩

繼續兜
你下次落場咪你決定囉
不嬲現場決定 尊重下啦

我從來都冇屌人行出彌敦道係錯
我同幾個巴打都係強調要睇形勢知進退
反而係有一班人唔認同
不停搬出各種理由

我唔係冇試過，發夢想叫兩個後生嘅做跑腿送個訊都耍手擰頭，唔係發夢就叫得郁啲人，所以增進大家知識先係出路，檢討同睇多啲唔同嘅書點會係冇益呢？

學而不思則罔 思而不學則殆

希望你明白，兩樣嘢係要並進，只係現代人都自以為是，又懶，思而不學，唔係摟屌，只係想共勉

睇返有啲acount極端化言論，兩端都有，本來個post唔係咩問題，滲入咗嗰啲嘢先浪費咗個討論空間

我明白你嘅意思
只係想大家唔好屌自己人屌咁大力姐
希望大家可以互相扶持
唔好再指責/怪前面保護緊我地嘅人姐

我覺得有好多人未明白咩係野貓式或者遊擊式行動
前線仍然有人抱住出咗黎就要守或者見到警察防線就要守住防線依種心態

今次前面冇保護過
見到唔對路已經太遲

思而不學就要受下教訓

有句「各自爬山」已經冇得拗啦，各自行動，各自為自己行動負責
幾齊裝都唔保證可以全身而退，果班真係武裝，呢邊只係防禦
就算當你勇到捉個差佬圍dup，但代價可以係開鎗死人，至少在場既和理非都會被告暴動，有咁既心理準備負代價未

無人衝呀，係黑警包抄呀，屌你老母

朝早明明勁撚多正評
成班冷氣撚見邊面多人講就撐邊面

我邊句有屌過前線呢？
我一路都講緊下次唔好硬碰硬

繼續label 分化啦